{
  "10": "10",
  "20": "20",
  "50": "50",
  "60": "60",
  "100": "100",
  "200": "200",
  "500": "500",
  "Select Private Key": "选择私钥",
  "Edit Tunnel: {0}": "编辑隧道: {0}",
  "New Tunnel": "新建隧道",
  "Name": "名称",
  "Host": "主机",
  "Port": "端口",
  "Username": "用户名",
  "Password": "密码",
  "Key File": "密钥文件",
  "SSH Agent": "SSH 代理",
  "Private Key": "私钥",
  "Clear": "清除",
  "Don't Save Password": "不保存密码",
  "Encryption Key": "加密密钥",
  "Saving...": "正在保存...",
  "Save": "保存",
  "Cancel": "取消",
  "Data Type": "数据类型",
  "Length": "长度",
  "Scale": "精度",
  "Nullable": "可为空",
  "Identity": "标识",
  "Default": "默认值",
  "No changes to apply": "没有要应用的更改",
  "Table Name": "表名",
  "Apply and Close": "应用并关闭",
  "Columns": "列",
  "Primary Key": "主键",
  "SQL Databases": "SQL 数据库",
  "NoSQL Databases": "NoSQL 数据库",
  "Cloud Databases": "云数据库",
  "Data Warehouses": "数据仓库",
  "Create new tunnel": "创建新隧道",
  "SSL automatically configured for this host.": "已为此主机自动配置 SSL。",
  "Edit Connection: {0}": "编辑连接: {0}",
  "New Connection": "新建连接",
  "Not seeing your database ?": "未找到您的数据库？",
  "Request it": "请求支持",
  "Import Connection String": "导入连接字符串",
  "Connection Type": "连接类型",
  "Close": "关闭",
  "Close Others": "关闭其他",
  "Close to the Right": "关闭右侧",
  "Close All": "全部关闭",
  "Unpin": "取消固定",
  "Pin": "固定",
  "Copy SQL": "复制 SQL",
  "Executing": "执行中",
  "Error": "错误",
  "Inserted": "已插入",
  "Updated": "已更新",
  "Deleted": "已删除",
  "Frankfurt, Germany": "德国法兰克福",
  "Sao Paulo, Brazil": "巴西圣保罗",
  "Hong Kong, Hong Kong": "中国香港",
  "Ashburn, Virginia (US)": "美国弗吉尼亚州阿什本",
  "Johannesburg, South Africa": "南非约翰内斯堡",
  "London, United Kingdom": "英国伦敦",
  "Madrid, Spain": "西班牙马德里",
  "Tokyo, Japan": "日本东京",
  "Chicago, Illinois (US)": "美国伊利诺伊州芝加哥",
  "Singapore, Singapore": "新加坡",
  "San Jose, California (US)": "美国加利福尼亚州圣何塞",
  "Sydney, Australia": "澳大利亚悉尼",
  "Format": "格式",
  "CSV": "CSV",
  "Excel": "Excel",
  "JSON": "JSON",
  "JSON Pretty": "JSON (格式化)",
  "Markdown": "Markdown",
  "SQL Insert Statements": "SQL 插入语句",
  "XML": "XML",
  "Region": "区域",
  "Delete After": "删除时间",
  "{0} Day": "{0} 天",
  "{0} Days": "{0} 天",
  "Generate": "生成",
  "File Name": "文件名",
  "Share": "分享",
  "Failed to get upload URL ({0})": "获取上传 URL 失败 ({0})",
  "Failed to upload ({0})": "上传失败 ({0})",
  "Open in Editor": "在编辑器中打开",
  "Insert File": "插入文件",
  "Relationship: {0}": "关系: {0}",
  "Select Relationship": "选择关系",
  "Code": "代码",
  "Message": "消息",
  "Line Number": "行号",
  "Column": "列",
  "Loading rows...": "加载中...",
  "Success, 1 row affected": "成功，影响 1 行",
  "Success, {0} rows affected": "成功，影响 {0} 行",
  "Toggle Menu": "切换菜单",
  "Edit": "编辑",
  "Download": "下载",
  "Expand": "展开",
  "Shrink": "收起",
  "Failed to fetch recordset data": "获取记录集数据失败",
  "Refresh": "刷新",
  "Undo": "撤销",
  "Redo": "重做",
  "Add Row": "添加行",
  "Duplicate Selected Rows": "复制所选行",
  "Delete Row": "删除行",
  "Copy Query": "复制查询",
  "Copy Name": "复制名称",
  "With Headers": "包含标题",
  "As Comma List": "逗号分隔列表",
  "As CSV": "CSV 格式",
  "As Excel": "Excel 格式",
  "As HTML": "HTML 格式",
  "As JSON": "JSON 格式",
  "As JSON Pretty": "JSON 格式 (美化)",
  "As Markdown": "Markdown 格式",
  "As SQL In Clause": "SQL IN 子句",
  "As SQL Insert Statements": "SQL 插入语句",
  "As XML": "XML 格式",
  "Select All": "全选",
  "Empty String": "空字符串",
  "Set Value": "设置值",
  "Duplicate 1 Row": "复制 1 行",
  "Delete 1 Selected Row": "删除 1 行",
  "Duplicate {0} Selected Rows": "复制 {0} 行",
  "Delete {0} Selected Rows": "删除 {0} 行",
  "Export": "导出",
  "All": "全部",
  "Selection": "所选内容",
  "Loading...": "加载中...",
  "Create Table": "创建表",
  "Alter {0}": "修改 {0}",
  "Invalid number": "无效数字",
  "Failed to load connection": "加载连接失败",
  "Connection Error: {0}": "连接错误: {0}",
  "Enter the connection string to import": "输入要导入的连接字符串",
  "Enter a connection string": "输入连接字符串",
  "Unable to parse connection string: {0}": "无法解析连接字符串: {0}",
  "Unsupported or invalid connection string": "不支持或无效的连接字符串",
  "Cound not find connection: {0}": "找不到连接: {0}",
  "Select the column(s) that will be used in the where clause for any update or delete statements. The column(s) selected should uniquely identify the row(s) to be updated or deleted.": "选择用于 WHERE 子句的列,这些列应能唯一标识要更新或删除的行。",
  "Passphrase:{0}\n\nThe link will expire in {1} days": "密码:{0}",
  "Copy": "复制",
  "Email": "电子邮件",
  "Visit": "访问",
  "Failed to load table details": "加载表详细信息失败",
  "No tables found for the diagram": "未找到图表的表",
  "Diagram": "图表",
  "This tunnel was configured automatically using the SSH Config file. Edit its settings there.": "此隧道使用 SSH 配置文件自动配置。请在该文件中编辑设置。",
  "Tunnel not found!": "未找到隧道！",
  "This tunnel was configured automatically using the SSH Config file. Delete it there.": "此隧道使用 SSH 配置文件自动配置。请在该文件中删除。",
  "This tunnel is being used by the following connections: {0}\n. It cannot be deleted until no connections are using it.": "以下连接正在使用此隧道：{0}。在所有连接停止使用前无法删除。",
  "Are you sure you want to delete {0}?": "确定要删除 {0} 吗？",
  "Yes": "是",
  "Could not read private key file {0}: {1}": "无法读取私钥文件 {0}：{1}",
  "Could not parse private key file {0}: {1}": "无法解析私钥文件 {0}：{1}",
  "Error opening tunnel {0}: {1}": "打开隧道 {0} 时出错：{1}",
  "{0} tunnel": "{0} 个隧道",
  "{0} tunnels": "{0} 个隧道",
  "Agree": "同意",
  "By using DBCode you agree to the [terms and conditions](command:dbcode.viewTerms).": "使用 DBCode 即表示您同意[条款和条件](command:dbcode.viewTerms)。",
  "Are you sure you want to apply this SQL to the database {0}?": "确定要将此 SQL 应用于数据库 {0} 吗？",
  "Error applying changes: {0}": "应用更改时出错：{0}",
  "Error generating SQL: {0}": "生成 SQL 时出错：{0}",
  "Open SQL": "打开 SQL",
  "Select Connection": "选择连接",
  "DBCode: Select connection..": "DBCode：选择连接..",
  "Failed to detect libc for {0}": "检测 {0} 的 libc 失败",
  "Failed to create destination folder. Error: {0}": "创建目标文件夹失败。错误：{0}",
  "Failed to unpack {0}. Error: {1}": "解压 {0} 失败。错误：{1}",
  "Purchase Subscription": "购买订阅",
  "Sign in": "登录",
  "Note: {0} may not be supported in {1}. The following information is for {2}": "注意：{0} 可能不受 {1} 支持。以下信息适用于 {2}",
  "Are you sure you want to delete this item?": "确定要删除此项吗？",
  "Search..": "搜索..",
  "Unknown Cloud Provider": "未知云提供商",
  "{0} Databases, {1}": "{0} 个数据库，{1}",
  "{0} items, {1}": "{0} 项，{1}",
  "{0}, took {1}, returned {2} rows": "{0}，耗时 {1}，返回 {2} 行",
  "Purchase license to see more": "购买许可证以查看更多",
  "Sign in/Subscribe to see more": "登录/订阅以查看更多",
  "Filter: {0}": "筛选：{0}",
  "{0} matches": "{0} 个匹配项",
  "No matches": "无匹配项",
  "No": "否",
  "Compare changes": "比较更改",
  "Changes have not been applied to the database. Would you like to apply them?": "更改尚未应用于数据库。要应用吗？",
  "{0} (database)": "{0}（数据库）",
  "{0} (file)": "{0}（文件）",
  "No active documents": "没有活动文档",
  "Not a DBCode schema file": "不是 DBCode 架构文件",
  "Compare database versions": "比较数据库版本",
  "Compare updated database with file": "比较更新后的数据库与文件",
  "The database version has changed since this file was opened. Do you want to continue ?": "自打开此文件以来，数据库版本已更改。是否继续？",
  "{0} (original database)": "{0}（原始数据库）",
  "{0} (updated database)": "{0}（更新后的数据库）",
  "Verifying row counts for changes": "正在验证更改的行数",
  "{0} of {1}": "{0}/{1}",
  "Error verifying changes: {0}": "验证更改时出错：{0}",
  "Expected 1 row, but {0} rows were returned. No changes applied.": "预期 1 行，但返回了 {0} 行。未应用任何更改。",
  "Sample - SQLite": "示例 - SQLite",
  "Error initializing {0} driver: {1}": "初始化 {0} 驱动程序时出错：{1}",
  "Error connecting to {0}, error: {1}": "连接 {0} 时出错，错误：{1}",
  "Connection {0} has changed, do you want to close and reopen it ?": "连接 {0} 已更改，是否关闭并重新打开？",
  "Error disconnecting {0}, error: {1}": "断开 {0} 连接时出错，错误：{1}",
  "Connection {0} not found, did you remove it ?": "未找到连接 {0}，是否已删除？",
  "Are you sure ? This will delete the group {0}. The connections in the group will not be deleted.": "确定删除组 {0} 吗？组中的连接不会被删除。",
  "Enter the new name for the group": "输入组的新名称",
  "Are you sure ? This will delete the connection {0} and any history (if enabled)": "确定删除连接 {0} 及其历史记录（如果已启用）吗？",
  "Error: Multiple connections with the same ID have been detected. Change the IDs to be unique in settings.json. This can lead to serious issues if not corrected.": "错误：检测到多个具有相同 ID 的连接。请在 settings.json 中将 ID 更改为唯一值。如果不更正，可能导致严重问题。",
  "The {0} {1} operation is not supported by this driver {2}": "驱动程序 {2} 不支持 {0} {1} 操作",
  "Filtering open connections for: {0}": "正在筛选 {0} 的已打开连接",
  "No discovered connections, showing all": "未发现任何连接，显示全部",
  "Tunnel Missing!": "缺少隧道！",
  "Data: {0}": "数据：{0}",
  "Logs: {0}\nTotal: {1}": "日志：{0}",
  "{0} rows": "{0} 行",
  "Rows: {0}\n": "行：{0}",
  "Data: {0}\n": "数据：{0}",
  "Indexes: {0}\n": "索引：{0}",
  "Total: {0}\n": "总计：{0}",
  "default: {0}": "默认值：{0}",
  "Collections": "集合",
  "Tables": "表",
  "Views": "视图",
  "Stored Procedures": "存储过程",
  "Functions": "函数",
  "Foreign Keys": "外键",
  "Indexes": "索引",
  "Unique Constraints": "唯一约束",
  "Check Constraints": "检查约束",
  "Triggers": "触发器",
  "Types": "类型",
  "Parameters": "参数",
  "Returns": "返回值",
  "Return Table": "返回表",
  "Select a connection": "选择连接",
  "To enable context based suggestions.": "以启用基于上下文的建议。",
  "This item was loaded from the database, the connection cannot be changed.": "此项从数据库加载，无法更改连接。",
  "Okay": "确定",
  "$(save) Apply to Database": "$(save) 应用到数据库",
  "$(play) Execute": "$(play) 执行",
  "$(play) Execute Selection": "$(play) 执行选定内容",
  "Error fetching certificate for {0}, error: {1}": "获取 {0} 的证书时出错，错误：{1}",
  "Valid subscription not found.": "未找到有效订阅。",
  "Enter the email address of the user to add": "输入要添加用户的电子邮件地址",
  "Seat added": "席位已添加",
  "Edit the email address of the user": "编辑用户的电子邮件地址",
  "Seat updated": "席位已更新",
  "Email Address": "电子邮件地址",
  "A valid email is required": "需要有效的电子邮件地址",
  "Seat deleted": "席位已删除",
  "Sign In...": "登录...",
  "License": "许可证",
  "Renews: {0}": "续订：{0}",
  "Renewal Canceled": "续订已取消",
  "Seats": "席位",
  "Core Edition - Free Forever": "核心版 - 永久免费",
  "Purchase License...": "购买许可证...",
  "Monthly": "每月",
  "Yearly": "每年",
  "Active": "活跃",
  "Trial": "试用",
  "Paused": "已暂停",
  "Canceled": "已取消",
  "Past Due": "逾期",
  "Unpaid": "未支付",
  "Change connection": "更改连接",
  "Change database": "更改数据库",
  "Change schema": "更改架构",
  "No connection, click to connect": "无连接，点击以连接",
  "Failed to parse notebook, error: {0}.": "解析笔记本失败，错误：{0}。",
  "Notebook messaging failed, you may need to reload the notebook, error {0}.": "笔记本消息传递失败，您可能需要重新加载笔记本，错误：{0}。",
  "A self-signed certificate was found in the chain accessing {0}. This can occur in a corporate network environment when a proxy is in use. If you trust the certificate, you can allow self-signed certificates to be accepted. Do you want to allow self-signed certificates?": "在访问 {0} 时发现自签名证书。这通常发生在使用代理的企业网络环境中。如果您信任该证书，可以允许接受自签名证书。是否允许自签名证书？",
  "{0} Network Error {1}:{2} - {3}: {4}": "{0} 网络错误 {1}:{2} - {3}：{4}",
  "Failed to decrypt, try again for {0}": "解密失败，请重试 {0}",
  "Enter the encryption password to decrypt the password for {0}": "输入加密密码以解密 {0} 的密码",
  "Enter the password for {0}": "输入 {0} 的密码",
  "The error getaddrinfo EAI_AGAIN indicates a DNS lookup error. EAI_AGAIN suggests a failure in name resolution, meaning the DNS server could not process the request at that moment. Check the host name and try again.": "错误 getaddrinfo EAI_AGAIN 表示 DNS 查找错误。EAI_AGAIN 表示域名解析失败，即 DNS 服务器暂时无法处理该请求。请检查主机名并重试。",
  "Open GitHub Issue": "打开 GitHub 问题",
  "Error introspecting database {0}, error: {1}": "内省数据库 {0} 时出错，错误：{1}",
  "Error getting databases for connection {0}, error: {1}": "获取连接 {0} 的数据库时出错，错误：{1}",
  "Error getting {0}, error: {1}": "获取 {0} 时出错，错误：{1}",
  "No language models found, please install one (Github Copilot, ChatGPT, etc).": "未找到语言模型，请安装一个（GitHub Copilot、ChatGPT 等）。",
  "Select a model": "选择模型",
  "Change model": "更改模型",
  "Failed to get LM response using model {0}: {1}": "使用模型 {0} 获取 LM 响应失败：{1}",
  "File": "文件",
  "Connect Via": "连接方式",
  "Host and Port": "主机和端口",
  "Socket": "Socket",
  "Save {0} in VSCode Secret Storage": "将 {0} 保存至 VSCode 密钥存储",
  "{0} will be saved in Visual Studio Code's secret storage facility.": "{0} 将保存至 Visual Studio Code 的密钥存储。",
  "Encrypt and Save {0}": "加密并保存 {0}",
  "{0} will be encrypted using the encryption key and saved in settings.json.": "{0} 将使用加密密钥进行加密并保存在 settings.json 中。",
  "Save {0} for Session": "为此会话保存 {0}",
  "Don't Save {0}": "不保存 {0}",
  "{0} will not be saved. You will be prompted for it each time a new connection is made.": "{0} 将不会被保存。每次建立新连接时都会提示您输入。",
  "Save {0} in Plain Text - Not Recommended": "以明文形式保存 {0} - 不推荐",
  "You will need to enter this to decrypt the {0}.": "您需要输入此密钥才能解密 {0}。",
  "It will not be stored, and should not be easy to guess.": "此密钥不会被存储，请勿使用易被猜测的内容。",
  "Database": "数据库",
  "SSL Server Certificate": "SSL 服务器证书",
  "SSL Client Certificate": "SSL 客户端证书",
  "SSL Client Key": "SSL 客户端密钥",
  "Trust Server Certificate": "信任服务器证书",
  "Trusting an invalid server certificate poses a": "信任无效的服务器证书存在",
  "Tunnel": "隧道",
  "Connection Timeout": "连接超时",
  "Seconds": "秒",
  "Type": "类型",
  "Computed": "计算列",
  "Comment": "注释",
  "Storage": "存储",
  "Data Size": "数据大小",
  "Index Size": "索引大小",
  "Total Size": "总大小",
  "Properties": "属性",
  "SQLite Error": "SQLite 错误",
  "User": "用户",
  "Characters": "字符",
  "Digits": "数字",
  "Bits": "位",
  "Host, Port and Service Name": "主机、端口和服务名",
  "Connection String": "连接字符串",
  "Service Name": "服务名",
  "Instant Client": "Instant Client",
  "Optional. Select the Instant Client installation directory.": "可选。选择 Instant Client 安装目录。",
  "Not supported on Windows Arm64.": "不支持 Windows Arm64。",
  "Bytes": "字节",
  "Retrieve Public Key": "获取公钥",
  "Authentication Type": "身份验证类型",
  "SQL Server Authentication": "SQL Server 身份验证",
  "Windows Authentication": "Windows 身份验证",
  "Domain": "域",
  "Instance Name": "实例名称",
  "Select the tenant.": "选择租户。",
  "Microsoft Entra ID": "Microsoft Entra ID",
  "MongoDB Protocol": "MongoDB 协议",
  "Nothing returned. Try using db.collection('name').find();": "未返回任何内容。尝试使用 db.collection('name').find();",
  "Connect via": "连接方式",
  "URL": "URL",
  "DB Key": "数据库密钥",
  "Token": "令牌",
  "DuckDB Error": "DuckDB 错误",
  "Read Only": "只读",
  "Database ID": "数据库 ID",
  "Account ID": "账户 ID",
  "API Token": "API 令牌",
  "D1 Error": "D1 错误",
  "Local Data Center": "本地数据中心",
  "Keyspace": "键空间",
  "Cloud Provider {0} not found": "找不到云提供商 {0}",
  "Enter the name for the provider": "输入提供商名称",
  "A provider with the name {0} already exists": "已存在名为 {0} 的提供商",
  "Are you sure ? This will delete the provider {0}": "确定吗？这将删除提供商 {0}",
  "Enter the new name for the provider": "输入提供商的新名称",
  "Cloud Provider {0} connection data is not valid": "云提供商 {0} 的连接数据无效",
  "Cloud Provider {0} connection data could not be created": "无法创建云提供商 {0} 的连接数据",
  "Cloud Provider {0} secrets are not valid": "云提供商 {0} 的密钥无效",
  "Enter your Turso API Token. [Get API Token](https://app.turso.tech/api-tokens)": "输入您的 Turso API 令牌。[获取 API 令牌](https://app.turso.tech/api-tokens)",
  "Invalid API Token. Try Again": "API 令牌无效，请重试",
  " +{0}": "+{0}",
  "Primary: {0}": "主：{0}",
  "Locations: {0}": "位置：{0}",
  "Archived: {0}": "已归档：{0}",
  "Version: {0}": "版本：{0}",
  "Databases": "数据库",
  "Locations": "位置",
  "Primary": "主",
  "Schema: {0}": "架构：{0}",
  "Primary Region: {0}": "主区域：{0}",
  "Regions: {0}": "区域：{0}",
  "Sleeping: {0}": "休眠：{0}",
  "DBCode connection password for {0} was changed, it may take a few minutes to take effect. Try re opening the connection after a minute if you get an error.": "{0} 的 DBCode 连接密码已更改，可能需要几分钟才能生效。如果出现错误，请在一分钟后尝试重新打开连接。",
  "Enter your Supabase access token. [Get Access Token](https://supabase.com/dashboard/account/tokens)": "输入您的 Supabase 访问令牌。[获取访问令牌](https://supabase.com/dashboard/account/tokens)",
  "Invalid Access Token. Try Again": "访问令牌无效，请重试",
  "Access Token": "访问令牌",
  "This project is inactive.": "此项目处于非活跃状态。",
  "Active - Healthy": "活跃 - 正常",
  "Active - Unhealthy": "活跃 - 异常",
  "Coming Up": "启动中",
  "Going Down": "关闭中",
  "Inactive": "非活跃",
  "Init Failed": "初始化失败",
  "Removed": "已移除",
  "Restarting": "重启中",
  "Unknown": "未知",
  "Upgrading": "升级中",
  "Pausing": "暂停中",
  "Restoring": "恢复中",
  "Restore - Failed": "恢复失败",
  "Pause - Failed": "暂停失败",
  "Select the role to connect as": "选择要连接的角色",
  "Enter your Neon API Key. [Get API Key](https://neon.tech/docs/manage/api-keys)": "输入您的 Neon API 密钥。[获取 API 密钥](https://neon.tech/docs/manage/api-keys)",
  "Invalid API Key. Try Again": "API 密钥无效。请重试",
  "API Key": "API 密钥",
  "This databases type is currently not supported.": "当前不支持此数据库类型。",
  "Enter your DigitalOcean Personal Access Token. [Create Token - Read Access to Databases](https://cloud.digitalocean.com/account/api/tokens)": "输入您的 DigitalOcean 个人访问令牌。[创建令牌 - 数据库读取权限](https://cloud.digitalocean.com/account/api/tokens)",
  "Invalid Personal Access Token. Try Again": "个人访问令牌无效。请重试",
  "Personal Access Token": "个人访问令牌",
  "Enter your Cloudflare API token. [Create Token](https://developers.cloudflare.com/fundamentals/api/get-started/create-token/)": "输入您的 Cloudflare API 令牌。[创建令牌](https://developers.cloudflare.com/fundamentals/api/get-started/create-token/)",
  "Invalid API token. Try Again": "API 令牌无效。请重试",
  "API token": "API 令牌",
  "Failed to get accounts: {0}": "获取账户失败：{0}",
  "Microsoft Entra authentication is not enabled for {0}. You will need to change the configuration to allow Microsoft Entra authentication in Azure.": "未为 {0} 启用 Microsoft Entra 身份验证。您需要在 Azure 中更改配置以允许 Microsoft Entra 身份验证。",
  "Public endpoint is not enabled for {0}.": "未为 {0} 启用公共端点。",
  "Failed to get tenants: {0}": "获取租户失败：{0}",
  "Enter your Aiven authentication token. [Create Token](https://console.aiven.io/profile/tokens)": "输入您的 Aiven 身份验证令牌。[创建令牌](https://console.aiven.io/profile/tokens)",
  "Invalid authentication token. Try Again": "身份验证令牌无效。请重试",
  "Authentication token": "身份验证令牌",
  "selectAll": "（全选）",
  "selectAllSearchResults": "（选择所有搜索结果）",
  "addCurrentSelectionToFilter": "将当前选择添加到筛选器",
  "searchOoo": "搜索...",
  "blanks": "（空白）",
  "noMatches": "无匹配项",
  "filterOoo": "筛选...",
  "equals": "等于",
  "notEqual": "不等于",
  "blank": "空值",
  "notBlank": "非空",
  "empty": "选择一项",
  "lessThan": "小于",
  "greaterThan": "大于",
  "lessThanOrEqual": "小于或等于",
  "greaterThanOrEqual": "大于或等于",
  "inRange": "介于",
  "inRangeStart": "从",
  "inRangeEnd": "到",
  "contains": "包含",
  "notContains": "不包含",
  "startsWith": "开头为",
  "endsWith": "结尾为",
  "dateFormatOoo": "yyyy-mm-dd",
  "before": "之前",
  "after": "之后",
  "andCondition": "且",
  "orCondition": "或",
  "applyFilter": "应用",
  "resetFilter": "重置",
  "clearFilter": "清除",
  "cancelFilter": "取消",
  "textFilter": "文本筛选器",
  "numberFilter": "数字筛选器",
  "dateFilter": "日期筛选器",
  "setFilter": "集合筛选器",
  "groupFilterSelect": "选择字段：",
  "advancedFilterContains": "包含",
  "advancedFilterNotContains": "不包含",
  "advancedFilterTextEquals": "=",
  "advancedFilterTextNotEqual": "!=",
  "advancedFilterStartsWith": "以...开头",
  "advancedFilterEndsWith": "以...结尾",
  "advancedFilterBlank": "为 NULL",
  "advancedFilterNotBlank": "不为 NULL",
  "advancedFilterEquals": "=",
  "advancedFilterNotEqual": "!=",
  "advancedFilterGreaterThan": ">",
  "advancedFilterGreaterThanOrEqual": ">=",
  "advancedFilterLessThan": "<",
  "advancedFilterLessThanOrEqual": "<=",
  "advancedFilterTrue": "为真",
  "advancedFilterFalse": "为假",
  "advancedFilterAnd": "AND",
  "advancedFilterOr": "OR",
  "advancedFilterApply": "应用",
  "advancedFilterBuilder": "构建器",
  "advancedFilterValidationMissingColumn": "缺少列",
  "advancedFilterValidationMissingOption": "缺少选项",
  "advancedFilterValidationMissingValue": "缺少值",
  "advancedFilterValidationInvalidColumn": "未找到列",
  "advancedFilterValidationInvalidOption": "未找到选项",
  "advancedFilterValidationMissingQuote": "值缺少结束引号",
  "advancedFilterValidationNotANumber": "值不是数字",
  "advancedFilterValidationInvalidDate": "值不是有效日期",
  "advancedFilterValidationMissingCondition": "缺少条件",
  "advancedFilterValidationJoinOperatorMismatch": "条件内的连接运算符必须相同",
  "advancedFilterValidationInvalidJoinOperator": "未找到连接运算符",
  "advancedFilterValidationMissingEndBracket": "缺少右括号",
  "advancedFilterValidationExtraEndBracket": "右括号过多",
  "advancedFilterValidationMessage": "表达式有错误。${variable} - ${variable}。",
  "advancedFilterValidationMessageAtEnd": "表达式有错误。${variable} 在表达式末尾。",
  "advancedFilterBuilderTitle": "高级筛选器",
  "advancedFilterBuilderApply": "应用",
  "advancedFilterBuilderCancel": "取消",
  "advancedFilterBuilderAddButtonTooltip": "添加筛选器或分组",
  "advancedFilterBuilderRemoveButtonTooltip": "移除",
  "advancedFilterBuilderMoveUpButtonTooltip": "上移",
  "advancedFilterBuilderMoveDownButtonTooltip": "下移",
  "advancedFilterBuilderAddJoin": "添加分组",
  "advancedFilterBuilderAddCondition": "添加筛选器",
  "advancedFilterBuilderSelectColumn": "选择列",
  "advancedFilterBuilderSelectOption": "选择选项",
  "advancedFilterBuilderEnterValue": "输入值...",
  "advancedFilterBuilderValidationAlreadyApplied": "当前筛选器已应用。",
  "advancedFilterBuilderValidationIncomplete": "部分条件未完成。",
  "advancedFilterBuilderValidationSelectColumn": "必须选择列。",
  "advancedFilterBuilderValidationSelectOption": "必须选择选项。",
  "advancedFilterBuilderValidationEnterValue": "必须输入值。",
  "columns": "列",
  "filters": "筛选器",
  "pivotMode": "透视模式",
  "groups": "行分组",
  "rowGroupColumnsEmptyMessage": "拖至此处设置行分组",
  "values": "值",
  "valueColumnsEmptyMessage": "拖至此处进行聚合",
  "pivots": "列标签",
  "pivotColumnsEmptyMessage": "拖至此处设置列标签",
  "group": "分组",
  "rowDragRow": "行",
  "rowDragRows": "行",
  "loadingOoo": "加载中...",
  "loadingError": "错误",
  "noRowsToShow": "无数据",
  "enabled": "已启用",
  "pinColumn": "固定列",
  "pinLeft": "固定到左侧",
  "pinRight": "固定到右侧",
  "noPin": "取消固定",
  "valueAggregation": "值聚合",
  "noAggregation": "无",
  "autosizeThisColumn": "自动调整此列",
  "autosizeAllColumns": "自动调整所有列",
  "groupBy": "分组依据",
  "ungroupBy": "取消分组",
  "ungroupAll": "取消所有分组",
  "addToValues": "添加 ${variable} 到值",
  "removeFromValues": "从值中移除 ${variable}",
  "addToLabels": "添加 ${variable} 到标签",
  "removeFromLabels": "从标签中移除 ${variable}",
  "resetColumns": "重置列",
  "expandAll": "展开所有行组",
  "collapseAll": "收起所有行组",
  "copy": "复制",
  "ctrlC": "Ctrl+C",
  "ctrlX": "Ctrl+X",
  "copyWithHeaders": "复制(含标题)",
  "copyWithGroupHeaders": "复制(含组标题)",
  "cut": "剪切",
  "paste": "粘贴",
  "ctrlV": "Ctrl+V",
  "export": "导出",
  "csvExport": "CSV 导出",
  "excelExport": "Excel 导出",
  "columnFilter": "列筛选",
  "columnChooser": "选择列",
  "chooseColumns": "选择列",
  "sortAscending": "升序排序",
  "sortDescending": "降序排序",
  "sortUnSort": "清除排序",
  "sum": "求和",
  "first": "首个",
  "last": "末个",
  "min": "最小值",
  "max": "最大值",
  "none": "无",
  "count": "计数",
  "avg": "平均值",
  "filteredRows": "已筛选",
  "selectedRows": "已选中",
  "totalRows": "总行数",
  "totalAndFilteredRows": "行",
  "more": "更多",
  "to": "至",
  "of": "共",
  "page": "页",
  "pageLastRowUnknown": "?",
  "nextPage": "下一页",
  "lastPage": "末页",
  "firstPage": "首页",
  "previousPage": "上一页",
  "pageSizeSelectorLabel": "每页行数：",
  "footerTotal": "总计",
  "pivotColumnGroupTotals": "总计",
  "pivotChartAndPivotMode": "透视图和透视模式",
  "pivotChart": "透视图",
  "chartRange": "图表范围",
  "columnChart": "柱形图",
  "groupedColumn": "分组",
  "stackedColumn": "堆叠",
  "normalizedColumn": "100% 堆叠",
  "barChart": "条形图",
  "groupedBar": "分组",
  "stackedBar": "堆叠",
  "normalizedBar": "100% 堆叠",
  "pieChart": "饼图",
  "pie": "饼图",
  "donut": "环形图",
  "lineChart": "折线图",
  "stackedLine": "堆叠",
  "normalizedLine": "100% 堆叠",
  "xyChart": "散点图",
  "scatter": "散点图",
  "bubble": "气泡图",
  "areaChart": "面积图",
  "area": "面积图",
  "stackedArea": "堆叠图",
  "normalizedArea": "100% 堆叠图",
  "histogramChart": "直方图",
  "polarChart": "极坐标图",
  "radarLine": "雷达折线图",
  "radarArea": "雷达面积图",
  "nightingale": "南丁格尔图",
  "radialColumn": "径向柱状图",
  "radialBar": "径向条形图",
  "statisticalChart": "统计图",
  "boxPlot": "箱线图",
  "rangeBar": "范围条形图",
  "rangeArea": "范围面积图",
  "hierarchicalChart": "层次图",
  "treemap": "矩形树图",
  "sunburst": "旭日图",
  "specializedChart": "专用图",
  "waterfall": "瀑布图",
  "heatmap": "热力图",
  "combinationChart": "组合图",
  "columnLineCombo": "柱状折线图",
  "AreaColumnCombo": "面积柱状图",
  "pivotChartTitle": "数据透视图",
  "rangeChartTitle": "范围图",
  "settings": "图表",
  "data": "设置",
  "format": "自定义",
  "categories": "类别",
  "defaultCategory": "（无）",
  "series": "系列",
  "switchCategorySeries": "切换类别/系列",
  "categoryValues": "类别值",
  "seriesLabels": "系列标签",
  "aggregate": "聚合",
  "xyValues": "X Y 值",
  "paired": "配对模式",
  "axis": "坐标轴",
  "xAxis": "横轴",
  "yAxis": "纵轴",
  "polarAxis": "极轴",
  "radiusAxis": "半径轴",
  "navigator": "导航器",
  "zoom": "缩放",
  "animation": "动画",
  "crosshair": "十字线",
  "color": "颜色",
  "thickness": "粗细",
  "preferredLength": "首选长度",
  "xType": "X轴类型",
  "axisType": "轴类型",
  "automatic": "自动",
  "category": "类别",
  "number": "数值",
  "time": "时间",
  "timeFormat": "时间格式",
  "autoRotate": "自动旋转",
  "labelRotation": "旋转角度",
  "circle": "圆形",
  "polygon": "多边形",
  "square": "正方形",
  "cross": "十字",
  "diamond": "菱形",
  "plus": "加号",
  "triangle": "三角形",
  "heart": "心形",
  "orientation": "方向",
  "fixed": "固定",
  "parallel": "平行",
  "perpendicular": "垂直",
  "radiusAxisPosition": "位置",
  "ticks": "刻度线",
  "gridLines": "网格线",
  "width": "宽度",
  "height": "高度",
  "length": "长度",
  "padding": "内边距",
  "spacing": "间距",
  "chartStyle": "图表样式",
  "title": "标题",
  "chartTitles": "标题",
  "chartTitle": "图表标题",
  "chartSubtitle": "副标题",
  "horizontalAxisTitle": "横轴标题",
  "verticalAxisTitle": "纵轴标题",
  "polarAxisTitle": "极轴标题",
  "titlePlaceholder": "图表标题",
  "background": "背景",
  "font": "字体",
  "weight": "粗细",
  "top": "上",
  "right": "右",
  "bottom": "下",
  "left": "左",
  "labels": "标签",
  "calloutLabels": "标注标签",
  "sectorLabels": "扇区标签",
  "positionRatio": "位置比例",
  "size": "大小",
  "shape": "形状",
  "minSize": "最小尺寸",
  "maxSize": "最大尺寸",
  "legend": "图例",
  "position": "位置",
  "markerSize": "标记大小",
  "markerStroke": "标记描边",
  "markerPadding": "标记内边距",
  "itemSpacing": "项目间距",
  "itemPaddingX": "项目水平内边距",
  "itemPaddingY": "项目垂直内边距",
  "layoutHorizontalSpacing": "水平间距",
  "layoutVerticalSpacing": "垂直间距",
  "strokeWidth": "描边宽度",
  "offset": "偏移量",
  "offsets": "偏移量",
  "tooltips": "工具提示",
  "callout": "标注",
  "markers": "标记",
  "shadow": "阴影",
  "blur": "模糊",
  "xOffset": "X 偏移",
  "yOffset": "Y 偏移",
  "lineWidth": "线宽",
  "lineDash": "虚线",
  "lineDashOffset": "虚线偏移",
  "scrollingZoom": "滚动",
  "scrollingStep": "滚动步长",
  "selectingZoom": "选择",
  "durationMillis": "持续时间(毫秒)",
  "crosshairLabel": "标签",
  "crosshairSnap": "吸附到节点",
  "normal": "正常",
  "bold": "粗体",
  "italic": "斜体",
  "boldItalic": "粗斜体",
  "predefined": "预定义",
  "fillOpacity": "填充不透明度",
  "strokeColor": "线条颜色",
  "strokeOpacity": "线条不透明度",
  "miniChart": "迷你图",
  "histogramBinCount": "分箱数",
  "connectorLine": "连接线",
  "seriesItems": "系列项",
  "seriesItemType": "项目类型",
  "seriesItemPositive": "正值",
  "seriesItemNegative": "负值",
  "seriesItemLabels": "项目标签",
  "columnGroup": "柱形图",
  "barGroup": "条形图",
  "pieGroup": "饼图",
  "lineGroup": "折线图",
  "scatterGroup": "散点图",
  "areaGroup": "面积图",
  "polarGroup": "极坐标图",
  "statisticalGroup": "统计图",
  "hierarchicalGroup": "层级图",
  "specializedGroup": "专用图",
  "combinationGroup": "组合图",
  "groupedColumnTooltip": "分组柱形图",
  "stackedColumnTooltip": "堆叠柱形图",
  "normalizedColumnTooltip": "100%堆叠柱形图",
  "groupedBarTooltip": "分组条形图",
  "stackedBarTooltip": "堆叠条形图",
  "normalizedBarTooltip": "100%堆叠条形图",
  "pieTooltip": "饼图",
  "donutTooltip": "环形图",
  "lineTooltip": "折线图",
  "stackedLineTooltip": "堆叠折线图",
  "normalizedLineTooltip": "100%堆叠折线图",
  "groupedAreaTooltip": "面积图",
  "stackedAreaTooltip": "堆叠面积图",
  "normalizedAreaTooltip": "100%堆叠面积图",
  "scatterTooltip": "散点图",
  "bubbleTooltip": "气泡图",
  "histogramTooltip": "直方图",
  "radialColumnTooltip": "径向柱形图",
  "radialBarTooltip": "径向条形图",
  "radarLineTooltip": "雷达折线图",
  "radarAreaTooltip": "雷达面积图",
  "nightingaleTooltip": "南丁格尔玫瑰图",
  "rangeBarTooltip": "区间条形图",
  "rangeAreaTooltip": "区间面积图",
  "boxPlotTooltip": "箱形图",
  "treemapTooltip": "矩形树图",
  "sunburstTooltip": "旭日图",
  "waterfallTooltip": "瀑布图",
  "heatmapTooltip": "热力图",
  "columnLineComboTooltip": "柱形折线组合图",
  "areaColumnComboTooltip": "面积柱形组合图",
  "customComboTooltip": "自定义组合图",
  "innerRadius": "内半径",
  "startAngle": "起始角度",
  "endAngle": "结束角度",
  "reverseDirection": "反向",
  "groupPadding": "分组间距",
  "seriesPadding": "系列间距",
  "tile": "平铺",
  "whisker": "须线",
  "cap": "端帽",
  "capLengthRatio": "长度比率",
  "labelPlacement": "位置",
  "inside": "内部",
  "outside": "外部",
  "noDataToChart": "没有可用于绘制图表的数据。",
  "pivotChartRequiresPivotMode": "数据透视图需要启用数据透视模式。",
  "chartSettingsToolbarTooltip": "菜单",
  "chartLinkToolbarTooltip": "已链接到网格",
  "chartUnlinkToolbarTooltip": "已从网格取消链接",
  "chartDownloadToolbarTooltip": "下载图表",
  "chartMenuToolbarTooltip": "菜单",
  "chartEdit": "编辑图表",
  "chartAdvancedSettings": "高级设置",
  "chartLink": "链接到网格",
  "chartUnlink": "从网格取消链接",
  "chartDownload": "下载图表",
  "histogramFrequency": "频率",
  "seriesChartType": "系列图表类型",
  "seriesType": "系列类型",
  "secondaryAxis": "次坐标轴",
  "seriesAdd": "添加系列",
  "categoryAdd": "添加类别",
  "bar": "条形图",
  "column": "柱形图",
  "histogram": "直方图",
  "advancedSettings": "高级设置",
  "direction": "方向",
  "horizontal": "水平",
  "vertical": "垂直",
  "seriesGroupType": "分组类型",
  "groupedSeriesGroupType": "分组",
  "stackedSeriesGroupType": "堆叠",
  "normalizedSeriesGroupType": "100% 堆叠",
  "legendEnabled": "已启用",
  "invalidColor": "颜色值无效",
  "groupedColumnFull": "分组柱形图",
  "stackedColumnFull": "堆叠柱形图",
  "normalizedColumnFull": "100% 堆叠柱形图",
  "groupedBarFull": "分组条形图",
  "stackedBarFull": "堆叠条形图",
  "normalizedBarFull": "100% 堆叠条形图",
  "stackedAreaFull": "堆叠面积图",
  "normalizedAreaFull": "100% 堆叠面积图",
  "customCombo": "自定义组合图",
  "ariaAdvancedFilterBuilderItem": "${variable}. 级别 ${variable}。按 ENTER 键编辑",
  "ariaAdvancedFilterBuilderItemValidation": "${variable}. 级别 ${variable}。${variable} 按 ENTER 键编辑",
  "ariaAdvancedFilterBuilderList": "高级筛选器生成器列表",
  "ariaAdvancedFilterBuilderFilterItem": "筛选条件",
  "ariaAdvancedFilterBuilderGroupItem": "筛选分组",
  "ariaAdvancedFilterBuilderColumn": "列",
  "ariaAdvancedFilterBuilderOption": "选项",
  "ariaAdvancedFilterBuilderValueP": "值",
  "ariaAdvancedFilterBuilderJoinOperator": "连接运算符",
  "ariaAdvancedFilterInput": "高级筛选输入",
  "ariaChecked": "已选中",
  "ariaColumn": "列",
  "ariaColumnGroup": "列分组",
  "ariaColumnFiltered": "已筛选列",
  "ariaColumnSelectAll": "切换所有列可见性",
  "ariaDateFilterInput": "日期筛选输入",
  "ariaDefaultListName": "列表",
  "ariaFilterColumnsInput": "筛选列输入",
  "ariaFilterFromValue": "起始值",
  "ariaFilterInput": "筛选输入",
  "ariaFilterList": "筛选列表",
  "ariaFilterToValue": "结束值",
  "ariaFilterValue": "筛选值",
  "ariaFilterMenuOpen": "打开筛选菜单",
  "ariaFilteringOperator": "筛选运算符",
  "ariaHidden": "已隐藏",
  "ariaIndeterminate": "不确定",
  "ariaInputEditor": "输入编辑器",
  "ariaMenuColumn": "按 ALT + DOWN 打开列菜单",
  "ariaFilterColumn": "按 CTRL + ENTER 打开筛选",
  "ariaRowDeselect": "按 SPACE 取消选择此行",
  "ariaHeaderSelection": "带标题选择列",
  "ariaRowSelectAll": "按 SPACE 切换全选",
  "ariaRowToggleSelection": "按 SPACE 切换行选择",
  "ariaRowSelect": "按 SPACE 选择此行",
  "ariaRowSelectionDisabled": "此行禁用行选择",
  "ariaSearch": "搜索",
  "ariaSortableColumn": "按 ENTER 排序",
  "ariaToggleVisibility": "按 SPACE 切换可见性",
  "ariaToggleCellValue": "按 SPACE 切换单元格值",
  "ariaUnchecked": "未选中",
  "ariaVisible": "可见",
  "ariaSearchFilterValues": "搜索筛选值",
  "ariaPageSizeSelectorLabel": "每页行数",
  "ariaChartMenuClose": "关闭图表编辑菜单",
  "ariaChartSelected": "已选择",
  "ariaSkeletonCellLoadingFailed": "行加载失败",
  "ariaSkeletonCellLoading": "行数据加载中",
  "ariaRowGroupDropZonePanelLabel": "行分组",
  "ariaValuesDropZonePanelLabel": "值",
  "ariaPivotDropZonePanelLabel": "列标签",
  "ariaDropZoneColumnComponentDescription": "按 DELETE 移除",
  "ariaDropZoneColumnValueItemDescription": "按 ENTER 更改聚合类型",
  "ariaDropZoneColumnGroupItemDescription": "按 ENTER 排序",
  "ariaDropZoneColumnComponentAggFuncSeparator": "的",
  "ariaDropZoneColumnComponentSortAscending": "升序",
  "ariaDropZoneColumnComponentSortDescending": "降序",
  "ariaLabelDialog": "对话框",
  "ariaLabelColumnMenu": "列菜单",
  "ariaLabelColumnFilter": "列筛选",
  "ariaLabelSelectField": "选择字段",
  "ariaLabelRichSelectField": "富选择字段",
  "ariaLabelRichSelectToggleSelection": "按空格键切换选择",
  "ariaLabelRichSelectDeselectAllItems": "按删除键取消选择所有项",
  "ariaLabelRichSelectDeleteSelection": "按删除键取消选择项",
  "ariaLabelTooltip": "工具提示",
  "ariaLabelContextMenu": "上下文菜单",
  "ariaLabelSubMenu": "子菜单",
  "ariaLabelAggregationFunction": "聚合函数",
  "ariaLabelAdvancedFilterAutocomplete": "高级筛选自动完成",
  "ariaLabelAdvancedFilterBuilderAddField": "高级筛选生成器添加字段",
  "ariaLabelAdvancedFilterBuilderColumnSelectField": "高级筛选生成器列选择字段",
  "ariaLabelAdvancedFilterBuilderOptionSelectField": "高级筛选生成器选项选择字段",
  "ariaLabelAdvancedFilterBuilderJoinSelectField": "高级筛选生成器连接运算符选择字段",
  "ariaColumnPanelList": "列列表",
  "ariaFilterPanelList": "筛选列表",
  "thousandSeparator": ",",
  "decimalSeparator": ".",
  "true": "真",
  "false": "假",
  "invalidDate": "无效日期",
  "invalidNumber": "无效数字",
  "january": "一月",
  "february": "二月",
  "march": "三月",
  "april": "四月",
  "may": "五月",
  "june": "六月",
  "july": "七月",
  "august": "八月",
  "september": "九月",
  "october": "十月",
  "november": "十一月",
  "december": "十二月",
  "timeFormatSlashesDDMMYYYY": "DD/MM/YYYY",
  "timeFormatSlashesMMDDYYYY": "MM/DD/YYYY",
  "timeFormatSlashesDDMMYY": "DD/MM/YY",
  "timeFormatSlashesMMDDYY": "MM/DD/YY",
  "timeFormatDotsDDMYY": "DD.M.YY",
  "timeFormatDotsMDDYY": "M.DD.YY",
  "timeFormatDashesYYYYMMDD": "YYYY-MM-DD",
  "timeFormatSpacesDDMMMMYYYY": "DD MMMM YYYY",
  "timeFormatHHMMSS": "HH:MM:SS",
  "timeFormatHHMMSSAmPm": "HH:MM:SS AM/PM",
  "Select at least one connection to ungroup.": "选择至少一个连接以取消分组。",
  "Select at least one connection to group them.": "选择至少一个连接以进行分组。",
  "Only connections can be grouped.": "只能对连接进行分组。",
  "Select a group, or type in a new one.": "选择一个组，或输入新组名。",
  "ariaLabelLoadingContextMenu": "正在加载上下文菜单",
  "Row {0} does not have a name": "第 {0} 行没有名称",
  "Row {0} does not have a data type": "第 {0} 行没有数据类型",
  "Cancel executing query?": "取消执行查询？",
  "Local Date and Time": "本地日期和时间",
  "Local Date": "本地日期",
  "Local Time": "本地时间",
  "Account Identifier": "账户标识符",
  "Failed to find parent item {0} of type {1} in type {2}": "在类型 {2} 中找不到类型为 {1} 的父项 {0}",
  "Username and Password": "用户名和密码",
  "Single sign-on": "单点登录",
  "Use Secondary Roles": "使用辅助角色",
  "Warehouse": "数据仓库",
  "Enter your query here": "在此输入查询",
  "Schema:": "架构:",
  "No language models found.": "未找到语言模型。",
  "An error occurred preparing the request: {0}": "准备请求时发生错误：{0}",
  "Sorry, I can't assist with that.": "抱歉，我无法协助处理此请求。",
  "An invalid response was returned, try and rephrase your question.": "返回了无效响应，请尝试重新表述您的问题。",
  "Key Pair": "密钥对",
  "Private Key Passphrase": "私钥密码",
  "Show all": "显示全部",
  "Failed to read file: {0}": "读取文件失败：{0}",
  "Store in Workspace": "存储在工作区",
  "Yes, Save as Plain Text": "是，保存为纯文本",
  "Plain Text Password in Workspace": "工作区中的纯文本密码",
  "Storing a plain text password in the workspace is not secure and is strongly discouraged. This can lead to your password being inadvertently stored in a Git repository. Are you sure you want to proceed?": "在工作区中存储纯文本密码是不安全的，强烈不建议这样做。这可能导致您的密码被意外存储到 Git 仓库中。您确定要继续吗？",
  "security risk, and is not recommended.": "存在安全风险，不建议这样做。",
  "No changes to save.": "没有需要保存的更改。",
  "Materialized Views": "物化视图",
  "Project ID": "项目 ID",
  "Google Service Account": "Google 服务账户",
  "Dataset": "数据集",
  "Max Bytes Per Query": "每个查询的最大字节数",
  "GB": "GB",
  "Queries that will use more bytes than this will fail.": "使用超过此字节数的查询将失败。",
  "Application Default Credentials (gcloud CLI)": "应用程序默认凭据 (gcloud CLI)",
  "Failed to cancel job: {0}": "取消任务失败：{0}",
  "Cancel requested": "已请求取消",
  "First Page": "首页",
  "Previous Page": "上一页",
  "Next Page": "下一页",
  "Last Page": "末页",
  "Filter Items": "筛选项",
  "Cache": "缓存",
  "Hit": "命中",
  "Miss": "未命中",
  "No SQL to execute.": "没有要执行的 SQL。",
  "An active subscription is required to use AI completions. This feature can be disabled in Settings (DBCode > AI).": "需要有效订阅才能使用 AI 补全。可在设置（DBCode > AI）中禁用此功能。",
  "Sign in to enable AI completions, or disable inline completions in Settings (DBCode > AI).": "登录以启用 AI 补全，或在设置（DBCode > AI）中禁用内联补全。",
  "License Required": "需要许可证",
  "Add Payment Method / Manage Trial...": "添加付款方式/管理试用...",
  "Failed to find the connection {0} associated with this notebook.": "未找到与此笔记本关联的连接 {0}。",
  "SQL or definition not provided": "未提供 SQL 或定义",
  "Not seeing an extension?": "未看到扩展？",
  "Fetch all rows": "获取所有行",
  "Don't Save": "不保存",
  "Do you want to save the changes you made?": "是否保存所做的更改？",
  "Your changes will be lost if you don't save them.": "如果不保存，您的更改将丢失。",
  "Fetching rows...": "正在获取行...",
  "Quick Search": "快速搜索",
  "Enter the number of rows to load": "输入要加载的行数",
  "filtered": "已筛选",
  "funnel": "漏斗图",
  "coneFunnel": "圆锥漏斗图",
  "pyramid": "金字塔图",
  "funnelGroup": "漏斗图",
  "funnelTooltip": "漏斗图",
  "coneFunnelTooltip": "圆锥漏斗图",
  "pyramidTooltip": "金字塔图",
  "dropOff": "流失",
  "stageLabels": "阶段标签",
  "reverse": "反向",
  "Yes, Turn Save Output On": "是，启用保存输出",
  "Saving notebook output will save the output of all cells in the notebook. This may lead to sensitive data being saved in the notebook. Are you sure you want to continue?": "保存笔记本输出将包含所有单元格的执行结果，可能导致敏感数据被保存。确定继续吗？",
  "Notebook render timed. Please try again.": "笔记本渲染超时。请重试。",
  "Parameters Required": "需要参数",
  "Parameter Values": "参数值",
  "Continue": "继续",
  "Value": "值",
  "Invalid parameter type: {0} in {1}": "{1} 中的参数类型无效：{0}",
  "Valid types are: string, number, date, identifier": "有效类型：string、number、date、identifier",
  "Sign In": "登录",
  "Password Command": "密码命令",
  "The following connections have invalid drivers specified.": "以下连接指定的驱动程序无效。",
  "Yes, Execute": "是，执行",
  "Executing the following command to get the password for {0}.": "正在执行以下命令获取 {0} 的密码。",
  "Failed to execute command to get password: {0}": "执行命令获取密码失败：{0}",
  "Password command execution failed: {0}": "密码命令执行失败：{0}",
  "Execute a command to generate {0}": "执行命令以生成 {0}",
  "When required, the command will be executed to generate the {0}.": "需要时将执行该命令以生成 {0}。",
  "{0} not required": "不需要 {0}",
  "{0} is not required, and will not be saved.": "不需要 {0}，且不会保存。",
  "ariaSelectAllCells": "按空格键选择所有单元格",
  "No SQL supplied": "未提供 SQL",
  "This file supports javascript style commands using the db object:": "此文件支持使用 db 对象的 JavaScript 样式命令：",
  "All the collections have also been aliased to the db object, so you can also execute statements like:": "所有集合都已映射到 db 对象，因此您也可以执行如下语句：",
  "The db object is the NodeJS MongoDB driver, mode information can be found here:": "db 对象是 NodeJS MongoDB 驱动程序，更多信息可以在此处找到：",
  "Auto Refresh": "自动刷新",
  "Stopped": "已停止",
  "Stop": "停止",
  "5s": "5秒",
  "10s": "10秒",
  "30s": "30秒",
  "1m": "1分钟",
  "5m": "5分钟",
  "Script Changes": "脚本更改",
  "Refresh Options": "刷新选项",
  "Save Options": "保存选项",
  "Failed to parse file: {0}": "解析文件失败：{0}",
  "Failed to create directory: {0}": "创建目录失败：{0}",
  "Failed to write file: {0}": "写入文件失败：{0}",
  "Failed to delete: {0}": "删除失败：{0}",
  "You must have a workspace open to save a connection to the workspace": "必须打开工作区才能将连接保存到工作区",
  "Error introspecting data types for {0}, error: {1}": "内省 {0} 的数据类型时出错，错误：{1}",
  "Connection is not open": "连接未打开",
  "Unknown BSON type: {0} found in MongoDB": "在 MongoDB 中发现未知的 BSON 类型：{0}",
  "Clear This Column Filter": "清除此列过滤器",
  "Clear All Column Filters": "清除所有列过滤器",
  "{0} row": "{0} 行",
  "Keyspaces": "键空间",
  "All Keys": "所有键",
  "Key": "键",
  "Data": "数据",
  "TTL": "TTL",
  "{0} Key": "{0} 个键",
  "{0} Keys": "{0} 个键",
  "The following connections contain / in the name. This can lead to unexpected issues. It is recommended to rename them.": "以下连接的名称中包含 /，这可能会导致意外问题，建议重命名。",
  "Relationship Detail": "关系详情",
  "Secure Sharing": "安全共享",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Inline Completion": "内联补全",
  "History": "历史记录",
  "Visual Editing": "可视化编辑",
  "File Execution": "文件执行",
  "Cloud Providers": "云服务商",
  "Open on dbcode.io": "在 dbcode.io 上打开",
  "Pages": "页",
  "items": "项",
  "Paginate Results": "分页结果",
  "Auto": "自动",
  "No items selected.": "未选择任何项。",
  "This operation is not permitted on the item {0} item (no path).": "不允许对项 {0}（无路径）执行此操作。",
  "Selected items must be the same type, {0} is not the same as {1}.": "所选项的类型必须相同，{0} 与 {1} 类型不同。",
  "Selected items must be from the same database, {0} is not in the same database as {1}.": "所选项必须来自同一数据库，{0} 与 {1} 不在同一数据库中。",
  "Failed to open Excel file: {0}": "打开 Excel 文件失败：{0}",
  "Failed to read sheet {0}, error: {1}": "读取工作表 {0} 失败，错误：{1}",
  "Source": "源",
  "Destination": "目标",
  "": " ",
  "No columns selected to import": "未选择要导入的列",
  "Import": "导入",
  "Sample Rows": "示例行数",
  "Select Source": "选择源",
  "Select Destination": "选择目标",
  "A Database": "数据库",
  "Import from": "导入自",
  "Source connection not found": "未找到源连接",
  "Importing": "正在导入",
  "Fetching source data from {0}": "正在从 {0} 获取源数据",
  "No data to import": "无数据可导入",
  "Creating insert statements": "正在创建插入语句",
  "Applying insert statements": "正在应用插入语句",
  "Finished": "完成",
  "Imported {0} rows into {1}": "已导入 {0} 行到 {1}",
  "Error getting source data from {0}, error: {1}": "从 {0} 获取源数据时出错，错误：{1}",
  "Select": "选择",
  "Read Only/Roles": "只读/角色",
  "Unknown role: {0}": "未知角色：{0}",
  "Configuration for role {0} not found": "未找到角色 {0} 的配置",
  "Permission {0} not found for role {1}": "未找到角色 {1} 的权限 {0}",
  "{0} statement is denied for role {1}": "角色 {1} 不允许执行 {0} 语句",
  "{0} statements are denied for role {1}": "角色 {1} 不允许执行 {0} 语句",
  "{0} statement detected. Do you want to execute it?": "检测到 {0} 语句。是否执行？",
  "{0} statements detected. Do you want to execute them?": "检测到 {0} 语句。是否执行？",
  "Execution of {0} statements denied for role {1}": "角色 {1} 不允许执行 {0} 语句",
  "Driver does not support read only.": "驱动程序不支持只读",
  "Role": "角色",
  "Development": "开发",
  "Testing": "测试",
  "Production": "生产",
  "Role and Read Only requires Pro subscription.": "角色和只读功能需要 Pro 订阅",
  "CSV Format": "CSV 格式",
  "Auto detect": "自动检测",
  "Specify": "手动指定",
  "Header Row": "标题行",
  "Delimiter": "分隔符",
  "Quote Character": "引号字符",
  "Quote Escape": "引号转义符",
  "Connect to your database and start exploring your data": "连接数据库，开始探索数据",
  "MCP": "MCP",
  "MCP port not set, update in settings.": "未设置 MCP 端口，请在设置中更新",
  "MCP authorization not set, update in settings.": "未设置 MCP 授权，请在设置中更新",
  "MCP failed to start, error: {0}": "MCP 启动失败，错误：{0}",
  "MCP stopped": "MCP 已停止",
  "Connection Information": "连接信息",
  "Yes, Provide Schema to Copilot": "是，向 Copilot 提供架构",
  "more information": "更多信息",
  "Provide database schema to Copilot for inline completion in .sql files? ": "是否为 .sql 文件中的 Copilot 内联补全提供数据库架构？",
  "Retrieving connections": "正在检索连接",
  "Retrieving databases": "正在检索数据库",
  "Retrieve Databases ?": "检索数据库？",
  "Retrieving schemas": "正在检索架构",
  "Retrieve Schemas ?": "检索架构？",
  "Retrieving tables": "正在检索表",
  "Retrieve Tables ?": "检索表？",
  "Executing query": "正在执行查询",
  "Execute Query ?": "执行查询？",
  "Tool {0} not found": "找不到工具 {0}",
  "statusBarLastRowUnknown": "？",
  "Open Filter Builder": "打开筛选器生成器",
  "Filter": "筛选",
  "Reset Filter": "重置筛选器",
  "No SQL provided": "未提供 SQL",
  "Partitions": "分区",
  "Policies": "策略",
  "PostgreSQL 9.2 or higher is required": "需要 PostgreSQL 9.2 或更高版本",
  "Primary Keys": "主键",
  "SQL Preview": "SQL 预览",
  "No items found": "未找到任何项",
  "Unlock this cell from the specified connection": "解除此单元格与指定连接的锁定",
  "Lock this cell to the current connection": "将此单元格锁定到当前连接",
  "Notebook Connection Lock": "笔记本连接锁定",
  "Previous Row": "上一行",
  "Next Row": "下一行",
  "Inspector": "检查器",
  "Exclude Selected Values": "排除选定值",
  "DBCode Panel": "DBCode 面板",
  "Same location as terminal, output etc.": "与终端、输出等相同位置",
  "Beside the Editor": "编辑器旁边",
  "Below the Editor": "编辑器下方",
  "Where would you like query results to be displayed? (can be changed in settings)": "您希望在哪里显示查询结果？（可在设置中更改）",
  "Result editor not registered!": "结果编辑器未注册！",
  "scrollColumnIntoView": "滚动 ${variable} 到视图",
  "Error getting databases stage 2 for connection {0}, error: {1}": "获取连接 {0} 的数据库时出错（阶段 2），错误：{1}",
  "Ticks": "刻度",
  "Traditional relational databases supporting structured query language": "支持结构化查询语言的传统关系数据库",
  "Non-relational databases for flexible, schema-less data storage": "用于灵活无架构数据存储的非关系数据库",
  "Fully managed database services hosted in the cloud": "云端托管的完全托管数据库服务",
  "Systems optimized for analytics and large-scale data processing": "为分析和大规模数据处理优化的系统",
  "Data stored in various file formats": "以各种文件格式存储的数据",
  "Connect to cloud platforms to access all their database services": "连接到云平台以访问其所有数据库服务",
  "Search for a database or cloud provider...": "搜索数据库或云提供商...",
  "Clear search": "清除搜索",
  "Preview": "预览",
  "No matching databases or cloud providers found": "未找到匹配的数据库或云提供商",
  "Hide password": "隐藏密码",
  "Show password": "显示密码",
  "Connection Details": "连接详情",
  "Tunnel name": "隧道名称",
  "Authentication": "身份验证",
  "SSH username": "SSH 用户名",
  "Use password authentication": "使用密码验证",
  "Use SSH key file": "使用 SSH 密钥文件",
  "Use SSH agent": "使用 SSH 代理",
  "Select a private key file": "选择私钥文件",
  "Typically the private key file is located at ~/.ssh/id_rsa or ~/.ssh/id_ed25519": "私钥文件通常位于 ~/.ssh/id_rsa 或 ~/.ssh/id_ed25519",
  "Optional: password for the private key if encrypted": "可选：加密私钥的密码",
  "Password Storage": "密码存储",
  "Securely stores your password in VSCode secret storage": "将密码安全地存储在 VSCode 密钥存储中",
  "Save in VSCode Secret Storage": "保存到 VSCode 密钥存储",
  "Password is encrypted with your key and saved in settings.json": "密码将使用您的密钥加密并保存在 settings.json 中",
  "Encrypt and Save": "加密并保存",
  "Password is kept in memory for this session only": "密码仅在当前会话的内存中保留",
  "Remember for Session": "记住当前会话",
  "You will be prompted for your password each time": "每次连接时都会提示您输入密码",
  "Password is stored as plain text in settings.json (very insecure)": "密码将以纯文本形式存储在 settings.json 中（非常不安全）",
  "Save in Plain Text (Not Recommended)": "以纯文本保存（不推荐）",
  "No password needed for this connection": "此连接无需密码",
  "Password not required": "无需密码",
  "Key to decrypt the password. Will not be stored.": "用于解密密码的密钥，不会被存储。",
  "The SSH agent must be running on your system. No password is required with this authentication method.": "SSH 代理必须在您的系统上运行。使用此身份验证方法无需密码。",
  "File Formats": "文件格式",
  "General Options": "常规选项",
  "General Settings": "常规设置",
  "SSL/TLS Settings": "SSL/TLS 设置",
  "Advanced Options": "高级选项",
  "Back to database selection": "返回数据库选择",
  "Connection name": "连接名称",
  "Get Started": "开始使用",
  "Open SQL File": "打开 SQL 文件",
  "Resources": "资源",
  "Documentation": "文档",
  "Issues & Feature Requests": "问题与功能请求",
  "Select Color": "选择颜色",
  "localhost": "localhost",
  "{0} Storage": "{0} 存储",
  "{0} will be kept in memory for this session only. You will be prompted for it once per session.": "{0} 将仅在当前会话的内存中保留。每个会话将提示您输入一次。",
  "{0} will be stored as plain text in settings.json (very insecure)": "{0} 将以纯文本形式存储在 settings.json 中（非常不安全）",
  "Enable SSL/TLS": "启用 SSL/TLS",
  "Size: {0}": "大小：{0}",
  "Read Only/Roles is Pro feature. They have been disabled on the connection {0}, it is in full access mode.": "只读/角色是专业版功能。已在连接 {0} 上禁用，当前处于完全访问模式。",
  "SQLite Extensions": "SQLite 扩展",
  "Configured authentication does not have access to this database": "配置的身份验证无权访问此数据库",
  "Configured authentication does not have access to the database: {0}": "配置的身份验证无权访问数据库：{0}",
  "Previous tab": "上一个标签页",
  "Next tab": "下一个选项卡",
  "Failed to read file {0}, error: {1}": "无法读取文件 {0}，错误：{1}",
  "Tunnel not found: {0}": "未找到隧道：{0}",
  "Accessible": "可访问",
  "Checking connection...": "正在检查连接...",
  "DNS:": "DNS：",
  "Port:": "端口：",
  "{0} requires an active license because it is an online feature and not covered by the use forever license.": "{0} 需要有效许可证，因为它是在线功能，不在永久使用许可证的涵盖范围内。",
  "Your license updates ended on {0}. To continue using {1}, consider purchasing a new license, or install a version released prior to {0}": "您的许可证更新已于 {0} 结束。要继续使用 {1}，请考虑购买新许可证，或安装在 {0} 之前发布的版本",
  "Updates End: {0}": "更新截止：{0}",
  "Updates Ended: {0}": "更新已结束：{0}",
  "Only http and https protocols are supported": "仅支持 http 和 https 协议",
  "No host specified for validation": "未指定用于验证的主机",
  "Port is required for validation": "验证需要端口",
  "Connection timeout": "连接超时",
  "Failed to check endpoint": "无法检查端点",
  "Role permissions can be configured in <a class=\"link\" href=\"command:workbench.action.openSettings?%5B%22dbcode.connection.role%22%5D\">settings.</a>": "可以在<a class=\"link\" href=\"command:workbench.action.openSettings?%5B%22dbcode.connection.role%22%5D\">设置</a>中配置角色权限",
  "Streaming Databases": "流式数据库",
  "Databases designed for real-time data processing and analytics": "专为实时数据处理和分析而设计的数据库",
  "Type to search": "输入以搜索",
  "Environment URL": "环境 URL",
  "Format: {0}": "格式：{0}",
  "Connection will be established through SSH tunnel": "将通过 SSH 隧道建立连接",
  "External Tables": "外部表",
  "Start Trial": "开始试用",
  "Pro feature detected: Unlock {0}?": "检测到 Pro 功能：解锁 {0}？",
  "Start a free 14-day trial — no credit card required — or sign in if you've already leveled up.": "开始 14 天免费试用 — 无需信用卡 — 如果您已升级，请登录。",
  "{0} needs a valid license. Your trial or license has expired. Purchase a license to keep using this feature.": "{0} 需要有效的许可证。您的试用或许可证已过期。购买许可证以继续使用此功能。",
  "Time's Up": "时间已到",
  "Select items to include, or type a SQL like or not like eg: like value%": "选择要包含的项，或输入 SQL like 或 not like，例如：like value%",
  "Quick Script": "快速脚本",
  "The {0} script action is not supported": "不支持 {0} 脚本操作",
  "Error starting SSH tunnel {0}: {1}": "启动 SSH 隧道 {0} 时出错：{1}",
  "{0}: No script generated": "{0}：未生成脚本",
  "{0}: No connection found": "{0}：未找到连接",
  "No scripts generated for the selected items.": "未为所选项生成脚本。",
  "All in one file": "全部在一个文件中",
  "Items were found from different connections/databases. Do you want to script them all in one file or separate files?": "从不同的连接/数据库中找到项。要将它们全部编写到一个文件还是分别编写到不同文件？",
  "One file per connection/database": "每个连接/数据库一个文件",
  "--The following errors occurred:": "--发生以下错误：",
  "The following errors occurred: {0}": "发生以下错误：{0}",
  "No context value available": "无可用的上下文值",
  "No path available": "无可用路径",
  "Cannot be scripted as a {0} statement": "无法编写为 {0} 语句的脚本",
  "Could not find connection: {0}": "找不到连接：{0}",
  "Script As": "编写脚本为",
  "Will be saved in the .code-workspace file or .vscode/settings.json file, enabling sharing via Git.": "将保存在 .code-workspace 文件或 .vscode/settings.json 文件中，可通过 Git 共享。",
  "Recordset": "记录集",
  "Rows": "行",
  "Time": "时间",
  "Output Log": "输出日志",
  "Search": "搜索",
  "Select File Manually": "手动选择文件",
  "Select the file to unpack": "选择要解压的文件",
  "Failed to read file. Error: {0}": "读取文件失败。错误：{0}",
  "Notice": "通知",
  "Cancelled": "已取消",
  "User cancelled query": "用户已取消查询",
  "Info": "信息",
  "Precision": "精度",
  "Storage Type": "存储类型",
  "In Memory - Won't be persisted": "内存存储 - 不会持久化",
  "Could not find the configuration for the currently configured default workspace connection": "找不到当前配置的默认工作区连接",
  "Retrieving workspace connection": "正在检索工作区连接",
  "No query ID available for cancellation": "没有可取消的查询 ID",
  "Schema not converted to v1 format yet.": "架构尚未转换为 v1 格式。",
  "Request Timeout": "请求超时",
  "Oracle 12.1 or higher is required": "需要 Oracle 12.1 或更高版本",
  "{0} Copy": "{0} 副本",
  "Connecting...": "正在连接...",
  "SQL Server 2012 or higher is required": "需要 SQL Server 2012 或更高版本",
  "Failed to initialize grid: {0}": "初始化网格失败：{0}",
  "Unknown error": "未知错误",
  "Failed to load notebook content: {0}": "加载笔记本内容失败：{0}",
  "Editor container has zero dimensions, retrying initialization...": "编辑器容器尺寸为零，正在重试初始化...",
  "Loading notebook content...": "正在加载笔记本内容...",
  "Failed to initialize editor.": "初始化编辑器失败。",
  "Export: {0}": "导出：{0}",
  "Enter a name for the script": "输入脚本名称",
  "More than 2 Favorites": "超过 2 个收藏",
  "Are you sure you want to delete all items from favorites?": "确定要删除收藏夹中的所有项目吗？",
  "Are you sure you want to delete this item from favorites?": "确定要从收藏夹中删除此项目吗？",
  "Drag & drop items here to add them to favorites.": "将项目拖放到此处以添加到收藏夹。",
  "Open File": "打开文件",
  "Failed to fetch notebook output: {0}": "获取笔记本输出失败：{0}",
  "Error in component": "组件错误",
  "Editor not available for export": "编辑器不可导出",
  "PDF": "PDF",
  "Security Role": "安全角色",
  "AWS Region": "AWS 区域",
  "Default Credentials Provider Chain": "默认凭据提供程序链",
  "Access Keys": "访问密钥",
  "Access Key ID": "访问密钥 ID",
  "Secret Access Key": "秘密访问密钥",
  "S3 Output Location": "S3 输出位置",
  "Failed to decode license, please check it is correct.": "解码许可证失败，请检查是否正确。",
  "Manually Enter License": "手动输入许可证",
  "Enter your license. [More Information](https://dbcode.io/docs/accounts/offline-license)": "输入您的许可证。[更多信息](https://dbcode.io/docs/accounts/offline-license)",
  "More Information": "更多信息",
  "Install License. [More Information](https://dbcode.io/docs/accounts/offline-license)": "安装许可证。[更多信息](https://dbcode.io/docs/accounts/offline-license)",
  "License installed successfully": "许可证安装成功",
  "Post Executing": "后执行",
  "Pre Executing": "预执行",
  "from ssh.config": "来自 ssh.config",
  "Count all rows": "统计所有行数",
  "of {0}": "{0}",
  "The initial number of rows fetched is equal to the rows to load setting.": "获取的初始行数等于\"加载行数\"设置。",
  "Error counting rows: {0}": "统计行数时出错：{0}",
  "You are about to execute the entire document. Do you want to continue?": "您将要执行整个文档。是否继续？",
  "Unwrap Column Text": "取消换行",
  "Wrap Column Text": "自动换行",
  "Generating export...": "正在生成导出...",
  "Password (Optional)": "密码（可选）",
  "Note: PDF encryption provides basic protection but can be bypassed. It prevents casual access to content.": "注意：PDF 加密提供基本保护，但可被绕过。它可防止随意访问内容。",
  "Theme": "主题",
  "Light": "浅色",
  "Dark": "深色",
  "Custom": "自定义",
  "Export / Share": "导出 / 共享",
  "Export failed: {0}": "导出失败：{0}",
  "Please complete all required fields": "请填写所有必填字段",
  "Learn more": "了解更多",
  "Export to your computer.": "导出到您的计算机。",
  "DBMS Output": "DBMS 输出",
  "Web Page format only supports \"All Data\" option": "网页格式仅支持\"所有数据\"选项",
  "Content provider not available": "内容提供程序不可用",
  "No content returned from provider": "提供程序未返回任何内容",
  "Share failed: {0}": "共享失败：{0}",
  "All Data": "所有数据",
  "Currently Selected Data": "当前选中的数据",
  "Web Page": "网页",
  "HTML Table": "HTML 表格",
  "Leave empty for no password protection": "留空表示不设置密码保护",
  "To store data in your own S3 compatible bucket or use a custom domain name": "如需将数据存储在您自己的 S3 兼容存储桶中或使用自定义域名",
  "contact us": "联系我们",
  "filterSummaryInactive": "是（全部）",
  "filterSummaryContains": "包含",
  "filterSummaryNotContains": "不包含",
  "filterSummaryTextEquals": "等于",
  "filterSummaryTextNotEqual": "不等于",
  "filterSummaryStartsWith": "开头为",
  "filterSummaryEndsWith": "结尾为",
  "filterSummaryBlank": "为空",
  "filterSummaryNotBlank": "不为空",
  "filterSummaryEquals": "=",
  "filterSummaryNotEqual": "!=",
  "filterSummaryGreaterThan": ">",
  "filterSummaryGreaterThanOrEqual": ">=",
  "filterSummaryLessThan": "<",
  "filterSummaryLessThanOrEqual": "<=",
  "filterSummaryInRange": "之间",
  "filterSummaryInRangeValues": "（${variable}，${variable}）",
  "filterSummaryTextQuote": "\"${variable}\"",
  "filterSummaryListInactive": "（全部）",
  "filterSummaryListSeparator": "，",
  "filterSummaryListShort": "（${variable}）",
  "filterSummaryListLong": "（${variable}）及其他 ${variable} 项",
  "addFilterCard": "添加筛选器",
  "agTextColumnFilterDisplayName": "简单筛选器",
  "agNumberColumnFilterDisplayName": "简单筛选器",
  "agDateColumnFilterDisplayName": "简单筛选器",
  "agSetColumnFilterDisplayName": "选择筛选器",
  "agMultiColumnFilterDisplayName": "组合筛选器",
  "addFilterPlaceholder": "搜索列...",
  "ariaDeferSkeletonCellLoading": "单元格加载中",
  "ariaLabelAddFilterField": "添加筛选字段",
  "PNG": "PNG",
  "Suppress quotes": "不使用引号",
  "Note: Suppressing quotes will not escape the delimiter in values, which may cause parsing issues.": "注意：不使用引号将不会转义值中的分隔符，这可能导致解析问题。",
  "Connected": "已连接",
  "Provided by other extension": "由其他扩展提供",
  "Discovered": "已发现",
  "Import error: {0}": "导入错误：{0}",
  "Select import source": "选择导入源",
  "Connection Files": "连接文件",
  "All Files": "所有文件",
  "Select Connection Import File": "选择连接导入文件",
  "Fields: {0}": "字段：{0}",
  "Custom Format": "自定义格式",
  "Map fields manually": "手动映射字段",
  "Define your own field mapping": "定义自定义字段映射",
  "Select connection format": "选择连接格式",
  "Required fields not mapped: {0}": "未映射必填字段：{0}",
  "Cannot continue import without mapping required fields. Please map the required fields to proceed.": "必须映射所有必填字段才能继续导入。请映射必填字段后继续。",
  "Skip this field": "跳过此字段",
  "Don't import this field": "不导入此字段",
  "Map Source Field: {0}": "映射源字段：{0}",
  "Select which connection field \"{0}\" should map to": "选择\"{0}\"应映射到的连接字段",
  "Display name for the connection": "连接的显示名称",
  "Database type (postgres, mysql, mssql, etc.)": "数据库类型（postgres、mysql、mssql 等）",
  "Server hostname or IP address": "服务器主机名或 IP 地址",
  "Port number for the database server": "数据库服务器端口号",
  "Database name to connect to": "要连接的数据库名称",
  "Username for authentication": "身份验证用户名",
  "Password for authentication": "身份验证密码",
  "Enable SSL/TLS encryption (true/false)": "启用 SSL/TLS 加密（true/false）",
  "Connection type: \"host\" or \"socket\"": "连接类型：\"host\"或\"socket\"",
  "Group name for organizing connections": "用于组织连接的分组名称",
  "Path for file formats or socket connections": "文件格式或套接字连接的路径",
  "Connection configuration field": "连接配置字段",
  "Import Summary:": "导入摘要：",
  "\n• {0} connection(s) found": "• 找到 {0} 个连接",
  "\n• {0} warning(s)": "• {0} 个警告",
  "\n• {0} error(s)": "• {0} 个错误",
  "ERRORS:\n": "错误：",
  "WARNINGS:\n": "警告：",
  "Review the details and choose an action below.": "查看详细信息并选择下面的操作。",
  "All connections had errors and cannot be imported. Please check the source file and format.": "所有连接都有错误，无法导入。请检查源文件和格式。",
  "Choose an action:": "选择操作：",
  "No connections available to import.": "没有可导入的连接。",
  "Successfully imported {0} of {1} connections": "成功导入 {0}/{1} 个连接",
  "Failed to import any connections": "无法导入任何连接",
  "Error during import: {0}": "导入时出错：{0}",
  "Preview opened. Do you want to proceed with importing {0} connection(s)?": "预览已打开。是否要继续导入 {0} 个连接？",
  "Found Azure Data Studio settings at: {0}": "在以下位置找到 Azure Data Studio 设置：{0}",
  "Do you want to import connections from this settings file?": "是否要从此设置文件导入连接？",
  "Use This File": "使用此文件",
  "Select Different File": "选择其他文件",
  "Could not find Azure Data Studio settings automatically": "无法自动找到 Azure Data Studio 设置",
  "Please manually select your Azure Data Studio settings.json file": "请手动选择您的 Azure Data Studio settings.json 文件",
  "No import source found for file extension: {0}": "未找到文件扩展名 {0} 的导入源",
  "Failed to import file: {0}": "无法导入文件：{0}",
  "pgAdmin Export": "pgAdmin 导出",
  "Standard pgAdmin connection export format": "标准 pgAdmin 连接导出格式",
  "JSON File": "JSON 文件",
  "Import connections from JSON file": "从 JSON 文件导入连接",
  "Invalid JSON structure for connection import": "用于连接导入的 JSON 结构无效",
  "No connections found in JSON data": "在 JSON 数据中未找到连接",
  "Custom format selected but no field mapping provided": "已选择自定义格式，但未提供字段映射",
  "Failed to map connection \"{0}\": {1}": "无法映射连接\"{0}\"：{1}",
  "Unknown format: {0}": "未知格式：{0}",
  "Failed to parse JSON: {0}": "无法解析 JSON：{0}",
  "Imported Connection {0}": "导入的连接 {0}",
  "Driver is required but not specified": "驱动程序是必需的，但未指定",
  "Host is required when connectionType is \"host\"": "当 connectionType 为\"host\"时，需要 Host",
  "Socket path is required when connectionType is \"socket\"": "当 connectionType 为\"socket\"时，需要 Socket 路径",
  "CSV File": "CSV 文件",
  "Import connections from CSV file": "从 CSV 文件导入连接",
  "CSV file must have at least a header row and one data row": "CSV 文件必须至少有一个标题行和一个数据行",
  "Failed to parse CSV: {0}": "无法解析 CSV：{0}",
  "Azure Data Studio": "Azure Data Studio",
  "Import connections from Azure Data Studio settings": "从 Azure Data Studio 设置导入连接",
  "Failed to map ADS connection \"{0}\": {1}": "无法映射 ADS 连接\"{0}\"：{1}",
  "No Azure Data Studio connections found in settings file": "在设置文件中找不到 Azure Data Studio 连接",
  "Failed to parse Azure Data Studio settings: {0}": "无法解析 Azure Data Studio 设置：{0}",
  "Server name is required": "服务器名称为必填项",
  "minDateValidation": "日期必须在 ${variable} 之后",
  "maxDateValidation": "日期必须在 ${variable} 之前",
  "maxLengthValidation": "必须是 ${variable} 个字符或更少。",
  "minValueValidation": "必须大于或等于 ${variable}",
  "maxValueValidation": "必须小于或等于 ${variable}",
  "invalidSelectionValidation": "选择无效。",
  "ariaValidationErrorPrefix": "单元格编辑器验证",
  "ariaLabelFilterCardDelete": "删除筛选器",
  "ariaLabelFilterCardHasEdits": "有编辑",
  "Theme is set to Light for PDF exports for optimal readability.": "PDF 导出时主题已设置为浅色以获得最佳可读性。",
  "Page Background": "页面背景",
  "Content Background": "内容背景",
  "Text Color": "文本颜色",
  "Accent Color": "强调色",
  "Border Color": "边框颜色",
  "Reset to Defaults": "重置为默认值",
  "Preparing share...": "正在准备共享...",
  "Encrypting content...": "正在加密内容...",
  "Getting upload URL...": "正在获取上传 URL...",
  "Uploading content...": "正在上传内容...",
  "All columns": "所有列",
  "Keys only": "仅主键",
  "Table names": "表名",
  "Search tables or columns": "搜索表或列",
  "tooltipValidationErrorSeparator": ". ",
  "ariaPendingChange": "待处理的更改",
  "This document's connection is currently executing another query. Use another connection to execute this query?": "此文档的连接当前正在执行另一个查询。是否使用其他连接执行此查询？",
  "Execution cancelled by user": "用户已取消执行",
  "Are you sure you want to remove the license?": "确定要删除许可证吗？",
  "License removed successfully": "已成功删除许可证",
  "Install License...": "安装许可证...",
  "Offline License": "离线许可证",
  "Reset table positions": "重置表位置",
  "advancedFilterReset": "重置",
  "advancedFilterCancel": "取消",
  "advancedFilterClear": "清除",
  "advancedFilterBuilderClear": "清除",
  "advancedFilterBuilderReset": "重置",
  "tooltipMode": "工具提示模式",
  "tooltipModeSingle": "单个",
  "tooltipModeShared": "多个",
  "tooltipModeCompact": "紧凑",
  "Created with": "创建者",
  "Field": "字段",
  "Transpose Rows and Columns": "转置行和列",
  "System Tables": "系统表",
  "No matches found": "未找到匹配项",
  "Copy form data": "复制表单数据",
  "Search fields and values...": "搜索字段和值...",
  "Read-only (deleted row)": "只读（已删除的行）",
  "Read-only (not editable)": "只读（不可编辑）",
  "Duplicate Selected Cells/Rows": "复制选定的单元格/行",
  "Delete Selected Rows": "删除选定的行",
  "Idle Timeout": "空闲超时",
  "Automatically close database connection after specified seconds of inactivity. Leave empty to disable.": "在指定的非活动秒数后自动关闭数据库连接。留空可禁用。",
  "Since: {0}": "始于：{0}",
  "Transpose": "转置",
  "Tip: Use \\t for tab delimiter": "提示：使用 \\t 作为制表符分隔符",
  "Binary as UUID": "二进制显示为 UUID",
  "Display binary data as UUID format": "将二进制数据显示为 UUID 格式",
  "Binary": "二进制",
  "Base64 Encoded": "Base64 编码",
  "Display binary data as base64 string": "将二进制数据显示为 base64 字符串",
  "Hex Viewer": "十六进制查看器",
  "Display as hexadecimal with byte grouping": "以十六进制显示，按字节分组",
  "Hyperlinks": "超链接",
  "Convert URLs and emails to clickable links": "将 URL 和电子邮件转换为可点击的链接",
  "Text": "文本",
  "Format JSON strings": "格式化 JSON 字符串",
  "Title Case": "标题大小写",
  "Convert to title case formatting": "转换为标题大小写格式",
  "Currency": "货币",
  "Format numbers as currency": "将数字格式化为货币",
  "Numeric": "数值",
  "Percentage": "百分比",
  "Display as percentage": "以百分比显示",
  "Scientific Notation": "科学记数法",
  "Format large/small numbers scientifically": "以科学记数法格式化大/小数字",
  "Thousands Separator": "千位分隔符",
  "Add thousands separators using browser locale": "使用浏览器区域设置添加千位分隔符",
  "Yes/No": "是/否",
  "Display true/false as Yes/No": "将 true/false 显示为是/否",
  "Boolean": "布尔值",
  "Icon": "图标",
  "Display as ✓/✗ or custom icons": "显示为 ✓/✗ 或自定义图标",
  "On/Off": "开/关",
  "Display as On/Off switches": "显示为开/关开关",
  "On": "开",
  "Off": "关",
  "Format Column": "格式化列",
  "Apply to '{0}' only in the table '{1}'": "仅应用于表\"{1}\"中的\"{0}\"",
  "Apply to all '{0}' columns in {1}": "应用于{1}中的所有\"{0}\"列",
  "Save & Apply": "保存并应用",
  "Remove": "移除",
  "Select Formatter": "选择格式化器",
  "Choose a formatter...": "选择格式化器...",
  "Create Custom Formatter...": "创建自定义格式化器...",
  "Input": "输入",
  "Output": "输出",
  "Enter formatter name...": "输入格式化器名称...",
  "Customize This Formatter": "自定义此格式化器",
  "Failed to clean up column formatter mappings for deleted connection: {0}": "无法清理已删除连接的列格式化器映射：{0}",
  "Failed to remove column formatter mapping: {0}": "无法移除列格式化器映射：{0}",
  "Failed to save column formatter mapping: {0}": "无法保存列格式化器映射：{0}",
  "Perpetual License": "永久许可证",
  "Formatters": "格式化工具",
  "Unsupported on this platform": "此平台不支持",
  "Windows Only": "仅限 Windows",
  "Microsoft Access driver is only supported on Windows.": "Microsoft Access 驱动程序仅在 Windows 上受支持。",
  "Access ODBC driver not installed. Install the Microsoft Access Database Engine Redistributable.": "未安装 Access ODBC 驱动程序。请安装 Microsoft Access 数据库引擎可再发行组件。",
  "Reconnecting tunnel {0}...": "正在重新连接隧道 {0}...",
  "Tunnel {0} reconnected": "隧道 {0} 已重新连接",
  "Tunnel {0} reconnection failed: {1}": "隧道 {0} 重新连接失败：{1}",
  "Tunnel {0} reconnected on new port {1}": "隧道 {0} 已在新端口 {1} 上重新连接",
  "Editing streams is not supported": "不支持编辑流",
  "Key is required for insert": "插入需要键",
  "Invalid JSON for Data": "数据的 JSON 格式无效",
  "Missing primary key for delete": "删除缺少主键",
  "Missing primary key for update": "更新缺少主键",
  "Unsupported statement": "不支持的语句",
  "Failed to reload file {0} for {1}: {2}": "无法为 {1} 重新加载文件 {0}：{2}",
  "Failed to open Parquet file: {0}": "无法打开 Parquet 文件：{0}",
  "Failed to open Avro file: {0}": "无法打开 Avro 文件：{0}",
  "Authentication Method": "身份验证方法",
  "Service Account Key File": "服务账户密钥文件",
  "Firebase Emulator": "Firebase 模拟器",
  "Your Firebase project ID (use \"demo-project\" for emulator)": "您的 Firebase 项目 ID（模拟器请使用 \"demo-project\"）",
  "Path to your service account JSON key file": "服务账户 JSON 密钥文件的路径",
  "Emulator Host": "模拟器主机",
  "Firebase emulator host (leave empty for cloud)": "Firebase 模拟器主机（云端请留空）",
  "Firestore Emulator Port": "Firestore 模拟器端口",
  "Port for Firestore emulator (default: 8080)": "Firestore 模拟器的端口（默认：8080）",
  "Realtime Database Emulator Port": "实时数据库模拟器端口",
  "Port for Realtime Database emulator (default: 9000)": "实时数据库模拟器的端口（默认：9000）",
  "Invalid service account key file: {0}": "服务账户密钥文件无效：{0}",
  "Service account key file path is required": "需要服务账户密钥文件路径",
  "Unknown authentication method: {0}": "未知的身份验证方法：{0}",
  "ID is required for insert": "插入需要 ID",
  "Unsupported statement: {0}": "不支持的语句：{0}",
  "Firebase query failed: {0}": "Firebase 查询失败：{0}",
  "Inserting into subcollections requires full path: parentCollection/parentDocId/subcollection/docId": "插入子集合需要完整路径：parentCollection/parentDocId/subcollection/docId",
  "Deleting subcollection documents requires full path in Document ID": "删除子集合文档需要在文档 ID 中提供完整路径",
  "Application Databases": "应用程序数据库",
  "Application platforms with integrated database capabilities": "具有集成数据库功能的应用程序平台",
  "Connection failed: Required file not found - {0}": "连接失败：找不到所需文件 - {0}",
  "Bytes Billed": "计费字节数",
  "Est. Rows": "估计行数",
  "Actual Rows": "实际行数",
  "Time (ms)": "时间（毫秒）",
  "Cost": "成本",
  "Auto-expand Threshold": "自动展开阈值",
  "Expands nodes whose Time % is at or above the threshold. Set to 0 to disable. Bounds 5–95% when enabled.": "展开时间占比达到或超过阈值的节点。设置为 0 可禁用。启用时范围为 5–95%。",
  "Highlight Thresholds (Time %)": "高亮阈值（时间占比）",
  "Warn": "警告",
  "Highlight leaf nodes only": "仅高亮显示叶节点",
  "When enabled, warn/error thresholds apply only to terminal operations (leaf nodes). When disabled, thresholds also apply to grouping/parent nodes.": "启用后，警告/错误阈值仅适用于终端操作（叶节点）。禁用后，阈值也适用于分组/父节点。",
  "Background Fill (Time %)": "背景填充（时间%）",
  "Shows a subtle bar behind the operation proportional to Time %.": "在操作后面显示与时间 % 成正比的细微条形图。",
  "Parent % Badge": "父级 % 徽章",
  "Config": "配置",
  "Operation": "操作",
  "Details": "详细信息",
  "Time %": "时间 %",
  "Startup Cost": "启动成本",
  "Loops": "循环",
  "Workers Planned": "计划工作进程数",
  "Workers Launched": "启动工作进程数",
  "Buffers": "缓冲区",
  "Index Cond": "索引条件",
  "Join Filter": "联接筛选器",
  "Expand All": "全部展开",
  "Collapse All": "全部折叠",
  "Refresh Anyway": "仍然刷新",
  "The session no longer exists (document may have been closed), is executing another statement, or has been changed to a different database.": "会话不再存在（文档可能已关闭）、正在执行另一个语句或已切换到其他数据库。",
  "Explain": "解释",
  "Analyze": "分析",
  "Dry Run": "试运行",
  "Method": "方法",
  "Table List": "表列表",
  "{0} would be processed": "{0} 将被处理",
  "BI Mode": "BI 模式",
  "BI Acceleration": "BI 加速",
  "BI Reasons": "BI 原因",
  "Title": "标题",
  "Include current date and time": "包含当前日期和时间",
  "Include SQL query": "包含 SQL 查询",
  "Sankey Diagram": "桑基图",
  "Sunburst": "旭日图",
  "Treemap": "树状图",
  "No execution plan data available": "无可用的执行计划数据",
  "Failed to render chart": "无法呈现图表",
  "Charts": "图表",
  "Zoom Out": "缩小",
  "Reset Zoom (Double-click chart)": "重置缩放（双击图表）",
  "Zoom In": "放大",
  "History: Encryption passphrase updated": "历史记录：加密密码已更新",
  "History: Cleared local encryption cache": "历史记录：已清除本地加密缓存",
  "History Filter": "历史记录筛选器",
  "Filter by..": "筛选依据..",
  "History Search": "历史记录搜索",
  "Search queries in {0}/{1}": "在 {0}/{1} 中搜索查询",
  "Search queries in {0}": "在 {0} 中搜索查询",
  "Search all queries": "搜索所有查询",
  "Type to search queries...": "键入以搜索查询...",
  "History Table View": "历史表视图",
  "History sync failed: {0}": "历史同步失败：{0}",
  "History Sync": "历史同步",
  "History snapshot failed: {0}": "历史快照失败：{0}",
  "History sync failed: {0}. Will retry at the next scheduled interval.": "历史同步失败：{0}。将在下一个计划间隔时重试。",
  "Failed to decrypt sync data. This usually means the encryption passphrase has changed or is incorrect.": "无法解密同步数据。这通常意味着加密密码已更改或不正确。",
  "Enter Correct Passphrase": "输入正确的密码",
  "Disable Sync": "禁用同步",
  "Retry": "重试",
  "History sync failed to initialize: {0}": "历史同步初始化失败：{0}",
  "date": "日期",
  "sql": "SQL",
  "connection": "连接",
  "driver": "驱动",
  "database": "数据库",
  "schema": "架构",
  "duration": "持续时间",
  "rows": "行数",
  "affected": "影响行数",
  "id": "ID",
  "device id": "设备 ID",
  "History migration failed: {0}": "历史迁移失败：{0}",
  "Failed to load history: {0}. Starting fresh.": "加载历史记录失败：{0}。重新开始。",
  "Enter new encryption passphrase for history sync": "输入新的加密密码以进行历史同步",
  "Enter encryption passphrase for history sync": "输入历史同步的加密密码",
  "History Sync encrypts and syncs your queries across devices. [Learn more](https://dbcode.io/docs/query/history-sync)": "历史同步会加密并跨设备同步您的查询。[了解更多](https://dbcode.io/docs/query/history-sync)",
  "Recommended minimum 12 characters": "建议至少 12 个字符",
  "Aggregate Numeric Columns": "聚合数值列",
  "Aggregate numeric columns on group rows": "聚合分组行的数值列",
  "When enabled, numeric columns (e.g., Time, Rows) aggregate their values on group rows. When disabled, they display each operator's own value.": "启用时，数值列（如时间、行数）会在分组行上聚合其值。禁用时，它们会显示每个运算符自己的值。",
  "Displays how much of the parent's time this node accounts for.": "显示此节点占父节点时间的比例。",
  "Form View": "表单视图",
  "JSON View": "JSON 视图",
  "Map View": "地图视图",
  "{0} of {1} fields": "{0} / {1} 字段",
  "{0} fields": "{0} 字段",
  "{0} modified": "{0} 已修改",
  "Switch to 2D": "切换到 2D",
  "Switch to 3D": "切换到 3D",
  "Operation unavailable: missing connection context.": "操作不可用：缺少连接上下文。",
  "Operation not supported.": "不支持该操作。",
  "Open": "打开",
  "Unable to resolve item for {0}": "无法解析 {0} 的项",
  "Open with Limit": "限量打开",
  "Alter": "修改",
  "NULL": "NULL",
  "NOT NULL": "NOT NULL",
  "Create": "创建",
  "No metrics available": "无可用指标",
  "Failed to load the DBCode panel, please try again.": "加载 DBCode 面板失败，请重试。",
  "Execution Time": "执行时间",
  "CPU Time": "CPU 时间",
  "Queue Time": "队列时间",
  "Elapsed Time": "已用时间",
  "Processed Bytes": "已处理字节数",
  "Physical Input": "物理输入",
  "Peak Memory": "峰值内存",
  "Spilled Bytes": "溢出字节数",
  "Total Splits": "总分片数",
  "Table": "表",
  "CPU Cost": "CPU 成本",
  "CPU (ms)": "CPU（毫秒）",
  "Scheduled (ms)": "调度时间（毫秒）",
  "Blocked (ms)": "阻塞时间（毫秒）",
  "Input Rows": "输入行数",
  "Output Rows": "输出行数",
  "Input Size": "输入大小",
  "Output Size": "输出大小",
  "Memory Cost": "内存成本",
  "Network Cost": "网络成本",
  "Optional. Leave blank to use the default AWS region configured for your credentials.": "可选。留空则使用为您的凭证配置的默认 AWS 区域。",
  "Optional. Leave blank to use the output configuration from your active Athena workgroup.": "可选。留空则使用活动 Athena 工作组的输出配置。",
  "Athena output location must be an S3 path.": "Athena 输出位置必须是 S3 路径。",
  "Data Scanned": "已扫描数据",
  "Planning Time": "规划时间",
  "Alias": "别名",
  "Index": "索引",
  "Index Only": "仅索引",
  "Objects": "对象",
  "Outputs": "输出",
  "Constants": "常量",
  "Partitions Assigned": "已分配分区数",
  "Partitions Total": "分区总数",
  "Partitions Scanned": "已扫描分区数",
  "Bytes Assigned": "已分配字节数",
  "Bytes Read": "已读取字节数",
  "Bytes Written": "已写入字节数",
  "Bytes Spilled": "已溢出字节数",
  "Estimated Rows": "估计行数",
  "CPU Time (ms)": "CPU 时间（毫秒）",
  "Node ID": "节点 ID",
  "Total Cost": "总成本",
  "Buffer Hits": "缓冲区命中数",
  "Buffer Reads": "缓冲区读取数",
  "Owner": "所有者",
  "Options": "选项",
  "Access Predicate": "访问谓词",
  "Filter Predicate": "过滤谓词",
  "Projection": "投影",
  "Reads": "读取数",
  "Writes": "写入次数",
  "Starts": "启动次数",
  "Memory": "内存",
  "Temp Space": "临时空间",
  "Access Type": "访问类型",
  "Filtered (%)": "过滤率 (%)",
  "Key Length": "键长度",
  "Possible Keys": "可能使用的键",
  "Used Key Parts": "已用键部分",
  "Used Columns": "已用列",
  "Predicates": "谓词",
  "Rows Read": "读取行数",
  "Executions": "执行次数",
  "Rebinds": "重新绑定次数",
  "Rewinds": "重新扫描次数",
  "Estimation Factor": "估计因子",
  "Estimation Error (%)": "估计误差 (%)",
  "Estimated IO": "估计 IO",
  "Estimated CPU": "估计 CPU",
  "Parallelism": "并行度",
  "Top": "顶部",
  "Warnings": "警告",
  "Memory Grant": "内存授予",
  "DOP": "并行度",
  "Projections": "投影",
  "Stage ID": "阶段 ID",
  "Stage Name": "阶段名称",
  "Status": "状态",
  "Rows Written": "写入行数",
  "Shuffle Bytes": "混洗字节数",
  "Shuffle Bytes Spilled": "混洗溢出字节数",
  "Parallel Inputs": "并行输入数",
  "Completed Inputs": "已完成输入数",
  "Compute Max (ms)": "计算最大值 (ms)",
  "Read Max (ms)": "读取最大值 (ms)",
  "Wait Max (ms)": "等待最大值 (ms)",
  "Write Max (ms)": "写入最大值 (ms)",
  "Compute Ratio (%)": "计算占比 (%)",
  "Read Ratio (%)": "读取占比 (%)",
  "Wait Ratio (%)": "等待占比 (%)",
  "Write Ratio (%)": "写入占比 (%)",
  "Slot (ms)": "时隙 (ms)",
  "Slot Seconds": "时隙秒数",
  "Failed to load execution plan viewer.": "无法加载执行计划查看器。",
  "Connection string copied.": "已复制连接字符串。",
  "DBCode failed to finish startup: {0}": "DBCode 启动失败：{0}",
  "Copy connection string is not supported for this connection.": "此连接不支持复制连接字符串。",
  "Unable to generate a connection string for this configuration.": "无法为此配置生成连接字符串。",
  "CA Certificate": "CA 证书",
  "Client Certificate": "客户端证书",
  "Client Key": "客户端密钥",
  "Error reading {0} at {1}: {2}": "读取 {0} 时出错（位置：{1}）：{2}",
  "File not found after variable substitution.": "变量替换后未找到文件。",
  "Distribution Keys": "分布键",
  "Sort Keys": "排序键",
  "year": "年",
  "quarter": "季度",
  "month": "月",
  "day": "日",
  "hour": "小时",
  "minute": "分钟",
  "second": "秒",
  "Post-Connection SQL": "连接后 SQL",
  "Post-connection SQL requires DBCode Pro/Team. The script was not executed for connection {0}.": "连接后 SQL 需要 DBCode Pro/Team。未对连接 {0} 执行脚本。",
  "Error running post-connection SQL for {0}. Script: {1}. Error: {2}": "为 {0} 运行连接后 SQL 时出错。脚本：{1}。错误：{2}",
  "Requires an active DBCode Pro/Team subscription.": "需要有效的 DBCode Pro/Team 订阅。",
  "No settings configured": "未配置设置",
  "setting_name": "设置名称",
  "value": "值",
  "Remove setting": "移除设置",
  "Add setting": "添加设置",
  "No SQL to copy.": "无可复制的 SQL。",
  "Driver Settings": "驱动程序设置",
  "Add Setting": "添加设置",
  "Configure additional <a class=\"link\" href=\"https://clickhouse.com/docs/operations/settings/settings\" target=\"_blank\">ClickHouse settings</a>.": "配置其他 <a class=\"link\" href=\"https://clickhouse.com/docs/operations/settings/settings\" target=\"_blank\">ClickHouse 设置</a>。",
  "No additional settings configured": "未配置其他设置",
  "max_execution_time": "max_execution_time",
  "Data Lookup": "数据查找",
  "Look up related data from another table": "从另一个表中查找相关数据",
  "Reference": "引用",
  "Loading schema information...": "正在加载架构信息...",
  "No tables available for this connection": "此连接没有可用的表",
  "Select a table...": "选择表...",
  "Join Column": "连接列",
  "Display Columns": "显示列",
  "Select a table to choose columns": "选择表以选择列",
  "Separator": "分隔符",
  "{0} ({1}, {2})": "{0} ({1}, {2})",
  "{0} ({1})": "{0} ({1})",
  "Connection information is unavailable for this formatter.": "此格式化程序无可用的连接信息。",
  "Unable to locate connection for grid execution.": "无法定位网格执行的连接。",
  "Lookup query failed: {0}": "查找查询失败：{0}",
  "Configure character set and collation for the connection.": "配置连接的字符集和排序规则。",
  "Leave values empty to use server defaults.": "留空以使用服务器默认值。",
  "Definition": "定义",
  "Could not retrieve DDL for {0}": "无法检索 {0} 的 DDL",
  "SQLite support does not include {0} scripting. Please raise a github issue to get it added!": "SQLite 支持不包括 {0} 脚本。请在 GitHub 上提交问题以添加此功能！",
  "Postgres support does not include {0} scripting. Please raise a github issue to get it added!": "Postgres 支持不包括 {0} 脚本。请在 GitHub 上提交问题以添加此功能！",
  "Cockroach support does not include {0} scripting. Please raise a github issue to get it added!": "Cockroach 支持不包括 {0} 脚本。请在 GitHub 上提交问题以添加此功能！",
  "{0} support does not include {1} scripting. Please raise a github issue to get it added!": "{0} 支持不包括 {1} 脚本。请在 GitHub 上提交问题以添加此功能！",
  "libSQL support does not include {0} scripting. Please raise a github issue to get it added!": "libSQL 不支持 {0} 脚本。请在 GitHub 上提交 issue 以添加此功能！",
  "DuckDB support does not include {0} scripting. Please raise a github issue to get it added!": "DuckDB 不支持 {0} 脚本。请在 GitHub 上提交 issue 以添加此功能！",
  "D1 support does not include {0} scripting. Please raise a github issue to get it added!": "D1 不支持 {0} 脚本。请在 GitHub 上提交 issue 以添加此功能！",
  "ClickHouse support does not include {0} scripting. Please raise a github issue to get it added!": "ClickHouse 不支持 {0} 脚本。请在 GitHub 上提交 issue 以添加此功能！",
  "Cassandra support does not include {0} scripting. Please raise a github issue to get it added!": "Cassandra 不支持 {0} 脚本。请在 GitHub 上提交 issue 以添加此功能！",
  "BigQuery support does not include {0} scripting. Please raise a github issue to get it added!": "BigQuery 不支持 {0} 脚本。请在 GitHub 上提交 issue 以添加此功能！",
  "Source Database": "源数据库",
  "Source Schema": "源模式",
  "Source Table": "源表",
  "Downloading {0}": "正在下载 {0}",
  "Fetching package...": "正在获取包...",
  "Unpacking...": "正在解压...",
  "Configuring...": "正在配置...",
  "Failed to configure {0}. Error: {1}": "配置 {0} 失败。错误：{1}",
  "Snowflake support does not include {0} scripting. Please raise a github issue to get it added!": "Snowflake 不支持 {0} 脚本。请在 GitHub 上提交 issue 以添加此功能！",
  "pg_dump failed: {0}": "pg_dump 失败：{0}",
  "Oracle support does not include {0} scripting. Please raise a github issue to get it added!": "Oracle 不支持 {0} 脚本。请在 GitHub 上提交 issue 以添加此功能！",
  "Database Backup": "数据库备份",
  "Backup is not supported by this driver": "此驱动程序不支持备份",
  "Save backup file": "保存备份文件",
  "Backing up database {0}...": "正在备份数据库 {0}...",
  "Database backed up to: {0}": "数据库已备份到：{0}",
  "Error backing up database: {0}": "备份数据库时出错：{0}",
  "Database Restore": "数据库还原",
  "Restore is not supported by this driver": "此驱动程序不支持还原",
  "Backup Files": "备份文件",
  "Select backup file to restore": "选择要还原的备份文件",
  "Restore": "还原",
  "Are you sure you want to restore database {0} from {1}?": "确定要从 {1} 还原数据库 {0} 吗？",
  "This operation may overwrite existing data.": "此操作可能会覆盖现有数据。",
  "Restoring database {0}...": "正在还原数据库 {0}...",
  "Database restored successfully": "数据库已成功还原",
  "Error restoring database: {0}": "还原数据库时出错：{0}",
  "Operation cancelled by user": "用户已取消操作",
  "Copying file...": "正在复制文件...",
  "Command failed: {0}": "命令失败：{0}",
  "Command failed with exit code {0}:\n{1}": "命令失败，退出代码 {0}：",
  "Select backup format": "选择备份格式",
  "Binary Backup (.db)": "二进制备份 (.db)",
  "SQLite .backup command": "SQLite .backup 命令",
  "SQL Dump (.sql)": "SQL 转储 (.sql)",
  "SQLite .dump command": "SQLite .dump 命令",
  "SQLite3 is pre-installed on macOS": "SQLite3 已预装在 macOS 上",
  "Download from [SQLite Download Page](https://www.sqlite.org/download.html)": "从 [SQLite 下载页面](https://www.sqlite.org/download.html) 下载",
  "Ubuntu/Debian: sudo apt-get install sqlite3": "Ubuntu/Debian：sudo apt-get install sqlite3",
  "Fedora/RHEL: sudo dnf install sqlite": "Fedora/RHEL：sudo dnf install sqlite",
  "Arch Linux: sudo pacman -S sqlite": "Arch Linux：sudo pacman -S sqlite",
  "sqlite3 command-line tool is not available. Please install SQLite:\n\n{0}": "sqlite3 命令行工具不可用。请安装 SQLite：",
  "Select backup type": "选择备份类型",
  "Schema and Data": "模式和数据",
  "Complete database backup": "完整数据库备份",
  "Schema Only": "仅结构",
  "Structure without data": "仅结构不含数据",
  "Data Only": "仅数据",
  "Data without structure": "仅数据不含结构",
  "Select output format": "选择输出格式",
  "Compressed binary format (recommended)": "压缩二进制格式(推荐)",
  "SQL Script": "SQL 脚本",
  "Plain text SQL file": "纯文本 SQL 文件",
  "Tar Archive": "Tar 归档",
  "Tar format archive": "Tar 格式归档",
  "Directory": "目录",
  "Directory format with parallel dump support": "支持并行转储的目录格式",
  "Select restore options (optional)": "选择还原选项(可选)",
  "Clean (--clean)": "清理 (--clean)",
  "Drop existing objects before restoring": "还原前删除现有对象",
  "If Exists (--if-exists)": "存在性检查 (--if-exists)",
  "Use IF EXISTS for drops (recommended with --clean)": "删除时使用 IF EXISTS(建议与 --clean 配合使用)",
  "No Owner (--no-owner)": "无所有者 (--no-owner)",
  "Skip restoring ownership (use current user)": "跳过还原所有权(使用当前用户)",
  "No Privileges (--no-privileges)": "无权限 (--no-privileges)",
  "Skip restoring access privileges (GRANT/REVOKE)": "跳过还原访问权限(GRANT/REVOKE)",
  "{0} is not installed on your system. Please install PostgreSQL client tools:\n\n{1}": "系统未安装 {0}。请安装 PostgreSQL 客户端工具:",
  "Failed to download PostgreSQL tools": "下载 PostgreSQL 工具失败",
  "{0} is not installed on your system. Please install MySQL client tools:\n\n{1}": "系统未安装 {0}。请安装 MySQL 客户端工具:",
  "File Copy (.db)": "文件复制 (.db)",
  "Direct copy of database file": "直接复制数据库文件",
  "CSV Export": "CSV 导出",
  "CSV files with schema": "带结构的 CSV 文件",
  "Parquet Export": "Parquet 导出",
  "Parquet files with schema": "带结构的 Parquet 文件",
  "License activation failed: No license received from website.": "许可证激活失败: 未从网站接收到许可证。",
  "License activated successfully!": "许可证激活成功!",
  "License activation failed. Please check the license and try again.": "许可证激活失败。请检查许可证后重试。",
  "Sign in with {0}": "使用 {0} 登录",
  "Built in provider": "内置提供程序",
  "Offline Activation": "离线激活",
  "Generate a machine key for offline activation": "生成离线激活的计算机密钥",
  "Select how to sign in/activate": "选择登录/激活方式",
  "Copy Activation URL": "复制激活 URL",
  "Activate your license on the web using the URL below.": "使用以下 URL 在网页上激活您的许可证。",
  "Activation URL copied to clipboard": "激活 URL 已复制到剪贴板",
  "Executing DML statement": "执行 DML 语句",
  "Execute DML Statement ?": "执行 DML 语句?",
  "Executing DDL statement": "执行 DDL 语句",
  "Execute DDL Statement ?": "执行 DDL 语句?",
  "MCP OAuth: Client registration failed: {0}": "MCP OAuth: 客户端注册失败: {0}",
  "OAuth (Recommended)": "OAuth(推荐)",
  "No Authentication": "无身份验证",
  "MCP server authentication has been updated. Legacy modes (Bearer, Querystring) are no longer supported.\n\nPlease choose a new authentication mode:": "MCP 服务器身份验证已更新。不再支持旧模式(Bearer、Querystring)。",
  "OAuth is not enabled": "未启用 OAuth",
  "This will revoke all active MCP OAuth tokens. The server will need to be restarted. Continue?": "这将撤销所有活跃的 MCP OAuth 令牌。服务器需要重新启动。是否继续？",
  "All MCP OAuth tokens have been revoked": "所有 MCP OAuth 令牌已被撤销",
  "MCP started with OAuth authentication at {0}\n\nOAuth discovery: {1}": "MCP 已启动，使用 OAuth 身份验证，地址：{0}",
  "MCP started (no authentication) at {0}": "MCP 已启动（无身份验证），地址：{0}",
  "MCP Client \"{0}\" is requesting access to DBCode.\n\nRedirect URI: {1}\nScopes: {2}\n\nDo you want to authorize this client?": "MCP 客户端\"{0}\"正在请求访问 DBCode。",
  "Approve": "批准",
  "Allow": "允许",
  "AI is attempting to execute ({0}). Do you want to allow this?": "AI 正在尝试执行（{0}）。是否允许？",
  "OBJECT_DEFINITION returned NULL for object ID {0}": "OBJECT_DEFINITION 为对象 ID {0} 返回 NULL",
  "Enter the name for the collection": "输入集合名称",
  "Collection name cannot be empty": "集合名称不能为空",
  "Error creating collection {0}: {1}": "创建集合 {0} 时出错：{1}",
  "Parquet": "Parquet",
  "Collapse": "折叠",
  "Column Expand": "列展开",
  "As Parquet": "导出为 Parquet",
  "Install": "安装",
  "Install the Jupyter extension to run Python cells": "安装 Jupyter 扩展以运行 Python 单元格",
  "Apply changes to file": "将更改应用到文件",
  "Failed to save changes to {0}: {1}": "无法保存对 {0} 的更改：{1}",
  "Excel .xls files cannot be saved. Save as .xlsx instead?": "无法保存 Excel .xls 文件。是否保存为 .xlsx？",
  "Avro files are read-only. Changes are only in memory. Export to Parquet or CSV to save.": "Avro 文件为只读。更改仅保存在内存中。导出为 Parquet 或 CSV 以保存。",
  "New Table": "新建表",
  "Existing Table": "现有表",
  "Import Destination": "导入目标",
  "New Table Name": "新表名称",
  "Enter table name": "输入表名",
  "Enter the name for the new table": "输入新表的名称",
  "Source table not selected": "未选择源表",
  "Select schemas": "选择架构",
  "All schemas ({0})": "所有架构（{0}）",
  "{0} of {1} schemas": "{0}/{1} 个架构",
  "Select schemas to display ({0} tables)": "选择要显示的架构（{0} 个表）",
  "Select Schemas": "选择架构",
  "A File (.csv; .xlsx; .parquet; .avro)": "文件（.csv; .xlsx; .parquet; .avro）",
  "Error getting sample data from {0}, error: {1}": "从 {0} 获取示例数据时出错：{1}",
  "Destination connection not found": "未找到目标连接",
  "Destination table is required": "目标表为必填项",
  "authSource: Database name with the credentials.": "authSource：包含凭据的数据库名称。",
  "No items available": "无可用项",
  "Error fetching data: {0}": "获取数据时出错：{0}",
  "Sign in via the Web": "通过 Web 登录",
  "Works with Microsoft, Google, GitHub, or email": "支持 Microsoft、Google、GitHub 或电子邮件",
  "Unable to fetch roles. Please enter manually.": "无法获取角色。请手动输入。",
  "No roles found.": "未找到角色。",
  "Unable to fetch warehouses. Please enter manually.": "无法获取仓库。请手动输入。",
  "No warehouses found. Please create a warehouse in Snowflake.": "未找到仓库。请在 Snowflake 中创建仓库。",
  "Hybrid Tables": "混合表",
  "Transient Tables": "临时表",
  "Dynamic Tables": "动态表",
  "Without Headers": "不含标题",
  "By Selected Values": "按选定值",
  "By \"{0}\"": "按\"{0}\"",
  "Exclude \"{0}\"": "排除\"{0}\"",
  "No searchable tables selected.": "未选择可搜索的表。",
  "Table Search": "表搜索",
  "Search in {0}": "在 {0} 中搜索",
  "Search in {0} tables": "在 {0} 个表中搜索",
  "Enter search term...": "输入搜索词...",
  "Could not get connection for {0}": "无法获取 {0} 的连接",
  "Could not get schema item for {0}": "无法获取 {0} 的架构项",
  "Error searching {0}: {1}": "搜索 {0} 时出错：{1}",
  "Scratch Files": "临时文件",
  "No searchable columns found in this table": "此表中未找到可搜索的列",
  "Command Examples": "命令示例",
  "Type commands directly and execute them": "直接输入命令并执行",
  "Key inspection": "键检查",
  "Get data": "获取数据",
  "Set data": "设置数据",
  "Delete data": "删除数据",
  "Info commands": "信息命令",
  "Result": "结果",
  "(null)": "(null)",
  "Include Oracle Maintained Schemas": "包含 Oracle 维护的模式",
  "SQL filter (e.g., {0} = '{1}')": "SQL 筛选器（例如 {0} = '{1}'）",
  "Filter table with SQL WHERE clause": "使用 SQL WHERE 子句筛选表",
  "Clear filter": "清除筛选器",
  "Unable to open file: {0}": "无法打开文件：{0}",
  "Failed to open file in DBCode: {0}": "无法在 DBCode 中打开文件：{0}",
  "Saved Filters": "已保存的筛选器",
  "Rename filter": "重命名筛选器",
  "Delete filter": "删除筛选器",
  "Apply a filter and save it to reuse later": "应用筛选器并保存以便日后重用",
  "Save Filter": "保存筛选器",
  "Saved filters": "已保存的筛选器",
  "Enter a name for this filter": "输入筛选器名称",
  "e.g., Active Orders": "例如：活跃订单",
  "Filter name is required": "筛选器名称为必填项",
  "Filter \"{0}\" saved": "筛选器\"{0}\"已保存",
  "Rename Filter": "重命名筛选器",
  "Enter new name": "输入新名称",
  "Delete": "删除",
  "Delete filter \"{0}\"?": "删除筛选器\"{0}\"？",
  "Relationships": "关系",
  "Post-Connection SQL file not found: {0}": "未找到连接后 SQL 文件：{0}",
  "Failed to read Post-Connection SQL file: {0}. Error: {1}": "无法读取连接后 SQL 文件：{0}。错误：{1}",
  "Post-Connection SQL Source": "连接后 SQL 源",
  "Inline Script": "内联脚本",
  "Runs immediately after the connection opens.": "连接打开后立即运行。",
  "Choose whether to write SQL inline or use a file.": "选择是内联编写 SQL 还是使用文件。",
  "Separate multiple statements with semicolons.": "用分号分隔多个语句。",
  "SQL Script File": "SQL 脚本文件",
  "Path to SQL file to execute after connection opens.": "连接打开后要执行的 SQL 文件路径。",
  "Supports": "支持",
  "variables": "变量",
  "Failed to fetch {0}. Error: {1}": "无法获取 {0}。错误：{1}",
  "Transaction Actions": "事务操作",
  "Transaction Control": "事务控制",
  "Turn Auto-Commit Off": "关闭自动提交",
  "Start manual transaction control": "启动手动事务控制",
  "Turn Auto-Commit On": "打开自动提交",
  "Commit {0} change(s) and turn Auto-Commit On": "提交 {0} 个更改并打开自动提交",
  "Commit": "提交",
  "Commit {0} change(s)": "提交 {0} 个更改",
  "Rollback": "回滚",
  "Discard all uncommitted changes": "放弃所有未提交的更改",
  "Select transaction action": "选择事务操作",
  "Transaction committed": "已提交事务",
  "Transaction rolled back": "事务已回滚",
  "Transaction action failed: {0}": "事务操作失败：{0}",
  "Auto-Commit: ON": "自动提交：开",
  "Auto-commit is enabled (default). Execute a query to begin transaction control.": "已启用自动提交（默认）。执行查询以开始事务控制。",
  "Auto-commit is enabled. Click to manage transaction mode.": "已启用自动提交。点击管理事务模式。",
  "{0} statements, {1} rows": "{0} 个语句，{1} 行",
  "{0} statements": "{0} 个语句",
  "Auto-Commit: OFF": "自动提交：关",
  "Auto-commit is disabled. Click to commit, rollback, or change mode.": "已禁用自动提交。点击以提交、回滚或更改模式。",
  "Uncommitted changes:": "未提交的更改：",
  "... and {0} more": "...以及其他 {0} 项",
  "Total: {0} statements, {1} rows affected": "总计：{0} 个语句，{1} 行受影响",
  "Untitled document closed with {0} uncommitted database change(s). Changes have been rolled back.": "未命名文档关闭时有 {0} 个未提交的数据库更改。更改已回滚。",
  "Discard": "丢弃",
  "This connection has {0} uncommitted change(s). What would you like to do?": "此连接有 {0} 个未提交的更改。您想如何处理？",
  "Transaction has been open for {0} minutes. Consider committing or rolling back.": "事务已打开 {0} 分钟。建议提交或回滚。",
  "Commit and Execute": "提交并执行",
  "This DDL statement will auto-commit your {0} uncommitted change(s). Continue?": "此 DDL 语句将自动提交您的 {0} 个未提交更改。是否继续？",
  "Query error occurred. Transaction has been rolled back automatically.": "发生查询错误。事务已自动回滚。",
  "File or Folder": "文件或文件夹",
  "No file or folder path specified": "未指定文件或文件夹路径",
  "Loaded {0} of {1} files. Failed: {2}": "已加载 {0} / {1} 个文件。失败：{2}",
  "Unsupported file format: {0}": "不支持的文件格式：{0}",
  "No handler found for format: {0}": "未找到格式处理程序：{0}",
  "No tables to write": "没有可写入的表",
  "Multi-table write only supported for Excel files. Use Export to save individual tables.": "多表写入仅支持 Excel 文件。请使用\"导出\"保存单个表。",
  "Failed to open CSV file: {0}": "无法打开 CSV 文件：{0}",
  "The license is missing subscription data. Please use web activation or contact support if this issue persists.": "许可证缺少订阅数据。如果此问题仍然存在，请使用 Web 激活或联系支持人员。",
  "Cannot change owner role": "无法更改所有者角色",
  "Can manage team seats": "可以管理团队席位",
  "Standard team member": "标准团队成员",
  "Select new role for {0}": "为 {0} 选择新角色",
  "{0} role changed to {1}": "{0} 角色已更改为 {1}",
  "$(circle-outline) Select Kernel": "$(circle-outline) 选择内核",
  "Change Python Kernel": "更改 Python 内核",
  "Python Kernel: {0}\nClick to change": "Python 内核：{0}",
  "Click to select Python kernel": "点击选择 Python 内核",
  "$(error) Python Injection": "$(error) Python 注入",
  "{0} variables": "{0} 个变量",
  "$(check) Python: {0}": "$(check) Python：{0}",
  "$(circle-outline) Python: {0}": "$(circle-outline) Python：{0}",
  "Injection enabled. Click to disable.\nVariables: {0}": "注入已启用。点击以禁用。",
  "Injection disabled. Click to enable.\nVariables: {0}": "注入已禁用。点击以启用。",
  "$(check) Python Injection": "$(check) Python 注入",
  "$(circle-outline) Python Injection": "$(circle-outline) Python 注入",
  "Injection enabled but no @var annotations found.\nClick to disable.": "注入已启用，但未找到 @var 注释。",
  "Enable to inject query results to Python.\nAdd -- @var variable_name comments to your SQL.": "启用以将查询结果注入 Python。",
  "Toggle Python Injection": "切换 Python 注入",
  "Python Injection Help": "Python 注入帮助",
  "Python injection help and information": "Python 注入帮助和信息",
  "Python Injection": "Python 注入",
  "No Jupyter kernels found. Open a Jupyter notebook and run a cell first.": "未找到 Jupyter 内核。请先打开 Jupyter 笔记本并运行一个单元格。",
  "Select Python kernel for this notebook": "为此笔记本选择 Python 内核",
  "SQLite database \"{0}\" contains orphaned views (views referencing dropped tables). These views appear in the tree but column information is unavailable.": "SQLite 数据库\"{0}\"包含孤立视图（引用已删除表的视图）。这些视图显示在树中，但列信息不可用。",
  "Packages": "包",
  "pinRow": "固定行",
  "pinTop": "固定到顶部",
  "pinBottom": "固定到底部",
  "unpinRow": "取消固定行",
  "Filter ID not found": "未找到筛选器 ID",
  "Could not determine table name for filter": "无法确定筛选器的表名",
  "Exporting {0}": "正在导出 {0}",
  "Single file with multiple sheets": "包含多个工作表的单个文件",
  "Single file (concatenated)": "单个文件（串联）",
  "Each table as a separate sheet in one workbook": "每个表作为一个工作簿中的单独工作表",
  "All data combined into one file": "所有数据合并到一个文件中",
  "Separate files": "单独的文件",
  "Each table exports to its own file": "每个表导出到单独的文件",
  "Export {0} tables as {1}": "将 {0} 个表导出为 {1}",
  "Select export directory": "选择导出目录",
  "No valid tables to export": "没有可导出的有效表",
  "Exporting {0} tables": "正在导出 {0} 个表",
  "Exporting {0} {1}": "正在导出 {0} {1}",
  "Exporting {0} ({1}/{2})...": "正在导出 {0} ({1}/{2})...",
  "Invalid tree item": "无效的树项",
  "Table name not found for filter": "未找到筛选器的表名",
  "Each filter as a separate sheet in one workbook": "每个筛选器作为一个工作簿中的单独工作表",
  "All filtered data combined into one file": "所有筛选后的数据合并到一个文件中",
  "Each filter exports to its own file": "每个筛选器导出到单独的文件",
  "Export {0} filters as {1}": "将 {0} 个筛选器导出为 {1}",
  "No valid filters to export": "没有可导出的有效筛选器",
  "Exporting {0} filters": "正在导出 {0} 个过滤器",
  "Querying database...": "正在查询数据库...",
  "Export cancelled": "导出已取消",
  "Processing data...": "正在处理数据...",
  "Exporting to {0}...": "正在导出到 {0}...",
  "Loading {0} ({1}/{2})...": "正在加载 {0} ({1}/{2})...",
  "Combining data...": "正在合并数据...",
  "Concatenated export not supported for format: {0}": "该格式不支持合并导出：{0}",
  "Connection not found: {0}": "未找到连接：{0}",
  "Table name is required for table export": "表导出需要指定表名",
  "Table name is required for filter export": "过滤器导出需要指定表名",
  "Filter not found: {0}": "未找到过滤器：{0}",
  "Failed to convert filter model to SQL conditions": "无法将过滤器模型转换为 SQL 条件",
  "Filter does not have a WHERE clause or filter model": "过滤器没有 WHERE 子句或过滤器模型",
  "SQL query is required for query export": "查询导出需要 SQL 查询语句",
  "Unsupported source type: {0}": "不支持的源类型：{0}",
  "No data returned from query": "查询未返回数据",
  "Comma-separated values": "逗号分隔值",
  "Excel (XLSX)": "Excel (XLSX)",
  "Excel workbook": "Excel 工作簿",
  "HTML": "HTML",
  "HTML table format": "HTML 表格格式",
  "JavaScript Object Notation": "JavaScript 对象表示法",
  "JSON (Pretty)": "JSON（美化）",
  "Formatted JSON with indentation": "带缩进的格式化 JSON",
  "Markdown table format": "Markdown 表格格式",
  "Apache Parquet columnar format": "Apache Parquet 列式格式",
  "SQL IN Clause": "SQL IN 子句",
  "SQL IN clause values": "SQL IN 子句值",
  "SQL INSERT": "SQL INSERT",
  "SQL INSERT statements": "SQL INSERT 语句",
  "XML format": "XML 格式",
  "Select export format": "选择导出格式",
  "Enter delimiter character": "输入分隔符字符",
  "Comma, semicolon, tab, pipe, etc.": "例如：逗号、分号、制表符、竖线等",
  "Quote values (standard CSV)": "引用值（标准 CSV）",
  "Do not quote values": "不引用值",
  "Suppress quotes?": "不使用引号？",
  "Exported {0} rows to {1} ({2}s)": "已将 {0} 行导出到 {1} ({2}秒)",
  "Open Folder": "打开文件夹",
  "Copy Path": "复制路径",
  "Successfully exported {0} tables ({1} total rows) in {2}s": "成功导出 {0} 个表（共 {1} 行），耗时 {2} 秒",
  "Failed to export all {0} tables": "无法导出全部 {0} 个表",
  "Exported {0} tables successfully, {1} failed ({2} total rows)": "成功导出 {0} 个表，{1} 个失败（共 {2} 行）",
  "Show Errors": "显示错误",
  "{0}: {1}": "{0}：{1}",
  "Export errors:\n{0}": "导出错误：",
  "Sign in to use {0}": "登录以使用 {0}",
  "Upgrade to Pro": "升级到专业版",
  "Monthly limit reached": "已达到每月限额",
  "You've used {0} {1} times this month.\n\nUpgrade to Pro for unlimited access.": "本月您已使用 {0} {1} 次。",
  "OK": "确定",
  "{0} available on Core plan": "核心版可使用 {0}",
  "**Error:** {0}": "**错误：** {0}",
  "error": "错误",
  "typeToSearchOoo": "输入以搜索...",
  "Schemas": "架构",
  "External Servers": "外部服务器",
  "User Mappings": "用户映射",
  "Failed to open Snowflake SSO URL. URL copied to clipboard - paste in your browser to authenticate.": "无法打开 Snowflake SSO URL。URL 已复制到剪贴板 - 请粘贴到浏览器中进行身份验证。",
  "Foreign Servers": "外部服务器",
  "Connection not found": "未找到连接",
  "Enter value for {0}": "请输入 {0} 的值",
  "Name cannot be empty": "名称不能为空",
  "New name must be different from current name": "新名称必须与当前名称不同",
  "Value cannot be empty": "值不能为空",
  "Renamed {0} to {1}": "已将 {0} 重命名为 {1}",
  "Operation completed successfully": "操作成功完成",
  "Failed to execute {0}: {1}": "执行 {0} 失败：{1}",
  "Drop {0}?": "删除 {0}？",
  "Truncate {0}?": "清空 {0}？",
  "Execute {0}?": "执行 {0}？",
  "Execute": "执行",
  "Failed to {0} {1}: {2}": "{0} {1} 失败：{2}",
  "This operation is not permitted on this item (no path).": "此项不允许执行该操作（无路径）。",
  "The {0} driver does not support database creation": "{0} 驱动不支持创建数据库",
  "Drop collection {0}?": "删除集合 {0}？",
  "Collection {0} dropped": "集合 {0} 已删除",
  "Error dropping collection {0}: {1}": "删除集合 {0} 时出错：{1}",
  "Enter new name for collection": "请输入集合的新名称",
  "Error renaming collection {0}: {1}": "重命名集合 {0} 时出错：{1}",
  "No files found in {0}. Connection {1} has no tables.": "在 {0} 中未找到文件。连接 {1} 没有表。",
  "File {0} not found. Connection {1} has no tables.": "未找到文件 {0}。连接 {1} 没有表。",
  "tooBig": "请选择不大于 ${variable} 的值",
  "tooSmall": "请选择不小于 ${variable} 的值",
  "tooEarly": "请选择不早于 ${variable} 的日期",
  "tooLate": "请选择不晚于 ${variable} 的日期",
  "Testing...": "测试中...",
  "Test Connection": "测试连接",
  "Success": "成功",
  "Failed": "失败",
  "Password is required": "密码为必填项",
  "Private key path is required for key authentication": "密钥认证需要提供私钥路径",
  "Passphrase is required for encrypted private key": "加密私钥需要提供密码短语",
  "Could not find the SSH_AUTH_SOCK environment variable required for agent based authentication": "找不到代理认证所需的 SSH_AUTH_SOCK 环境变量",
  "Language server not available": "语言服务器不可用",
  "No connection for this document": "此文档没有连接",
  "No active statement": "没有活动语句",
  "No SELECT * found at cursor position": "光标位置未找到 SELECT *",
  "Server Hostname": "服务器主机名",
  "e.g., adb-1234567890123456.7.azuredatabricks.net": "例如：adb-1234567890123456.7.azuredatabricks.net",
  "HTTP Path": "HTTP 路径",
  "e.g., /sql/1.0/warehouses/abc123def456": "例如：/sql/1.0/warehouses/abc123def456",
  "OAuth": "OAuth",
  "Expand SELECT *": "展开 SELECT *"
}